{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","SurveyName":"Ola_1","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"URH_dgwWrBOQlwKYDNW","SurveyBrandID":"qaz1","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"ES","SurveyActiveResponseSet":"RS_bgdTabZoJGznoOi","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2021-06-17 17:41:50","CreatorID":"URH_dgwWrBOQlwKYDNW","LastModified":"2022-03-31 07:26:44","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2021-06-17 18:29:07","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":[{"Type":"Default","Description":"Caracterizaci\u00f3n socioecon\u00f3mica","ID":"BL_emk67mVinlcxr2R","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID2"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID9"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Trash","Description":"Preguntas desechadas o no usadas","ID":"BL_1B8UZzNeOwdajM9","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID65"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"}]},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caracterizaci\u00f3n general del momento","ID":"BL_23HHupnLIxZRrBb","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Informaci\u00f3n retrospectiva 3\u00b0 y 4\u00b0 medio","ID":"BL_55YNkFYIeeD1yWV","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caracterizaci\u00f3n socioecon\u00f3mica retrospectiva","ID":"BL_1ZE0UAqSLhsxNwp","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Participaci\u00f3n y socializaci\u00f3n pol\u00edtica en la escuela","ID":"BL_1QWYm4i7f8oe0f3","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Participaci\u00f3n y socializaci\u00f3n pol\u00edtica en la familia","ID":"BL_djrX1NJzDZwrlsh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID47"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Periodo estallido social","ID":"BL_24Ew78hHP3wPEW1","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Periodo plebiscito constitucional 2020","ID":"BL_egOkt1kkRYu8GVv","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Actitudes, opiniones y creencias actuales","ID":"BL_bDjh0VKwWA4nOYt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caracterizaci\u00f3n sociodemogr\u00e1fica - cuotas","ID":"BL_24xhhrZLtcGAkRw","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Consentimiento informado","ID":"BL_40yj5rkMkEKJj9k","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Experiencias de participaci\u00f3n en periodos recientes","ID":"BL_0llBRzMuRNrWUBM","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Page Break"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}}]},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_19","EmbeddedData":[{"Description":"ticket","Type":"Recipient","Field":"ticket","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_40yj5rkMkEKJj9k","FlowID":"FL_14","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_15","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID85","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID85","LeftOperand":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">&nbsp; &nbsp; CARTA DE CONSENTIMIENTO INFORMADO &nbsp; Usted ha sido invitado(a) a participar en el \u201cEstudio Pan...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NO ACEPTO participar en este estudio<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_16","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=fo_0&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"Yes","AnonymizeResponse":"","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":""}}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_24xhhrZLtcGAkRw","FlowID":"FL_13","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_55YNkFYIeeD1yWV","FlowID":"FL_5","Autofill":[]},{"Type":"Group","FlowID":"FL_4","Description":"Informaci\u00f3n retrospectiva 3\u00b0 y 4\u00b0 medio","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_23HHupnLIxZRrBb","FlowID":"FL_3","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1ZE0UAqSLhsxNwp","FlowID":"FL_6","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1QWYm4i7f8oe0f3","FlowID":"FL_7","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_djrX1NJzDZwrlsh","FlowID":"FL_8","Autofill":[]}]},{"Type":"Group","FlowID":"FL_10","Description":"Experiencias de participaci\u00f3n en periodos recientes","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_0llBRzMuRNrWUBM","FlowID":"FL_17","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_24Ew78hHP3wPEW1","FlowID":"FL_9","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_egOkt1kkRYu8GVv","FlowID":"FL_11","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_bDjh0VKwWA4nOYt","FlowID":"FL_12","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_emk67mVinlcxr2R","FlowID":"FL_2","Autofill":[]},{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_18","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=co_0&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}"}}],"Properties":{"Count":19,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_bgdTabZoJGznoOi","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":"None","SurveyTermination":"DefaultMessage","Header":"<script src=\"https:\/\/cdn.jsdelivr.net\/npm\/cleave.js@1\/dist\/cleave.min.js\"><\/script>","Footer":"","ProgressBarDisplay":"VerboseText","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SurveyTitle":"Software de encuestas en l\u00ednea | Soluciones de encuestas Qualtrics","SkinLibrary":"qaz1","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*base","overrides":null},"NewScoring":1,"CustomStyles":{"customCSS":".Skin .QuestionText {\n    color: #757575;\n    font-size: 20px;\n    text-align: justify;\n    padding: 0px;\n    padding-bottom: 24px;\n    margin: 0 auto;\n    font-weight: normal;\n}\n\n .Skin .QuestionBody {\n    color: #757575;\n    font-size: 16px;\n    padding: 0px;\n    padding-bottom: 18px;\n    margin: 0 auto;\n    font-weight: normal;\n}"},"headerMid":"","ProtectSelectionIds":true,"EOSMessage":null,"ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"El modo m\u00e1s potente, simple y fiable de recopilar datos de experiencia. Empiece su viaje en la gesti\u00f3n de la experiencia y pruebe una cuenta gratuita hoy.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","RefererCheck":"No","RecaptchaV3":"false","ConfirmStart":false,"AutoConfirmStart":false,"RelevantID":"false","RelevantIDLockoutPeriod":"+30 days","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessageLibrary":null,"ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":null,"EOSRedirectURL":null,"EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"true","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDeletion":null,"PartialDataCloseAfter":"LastActivity","InactiveMessageLibrary":null,"InactiveMessage":null,"AvailableLanguages":{"ES":[]},"SurveyName":"Ola_1"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":false,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"89","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID9","SecondaryAttribute":"A continuaci\u00f3n, le presentamos un listado de rangos de ingreso. \u00bfPodr\u00eda usted indicarme en cu\u00e1l ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"A continuaci\u00f3n, le presentamos un listado de rangos de ingreso. \u00bfPodr\u00eda usted indicarme en cu\u00e1l de ellos se encuentra el ingreso total de su hogar en el \u00faltimo mes? Considere los ingresos l\u00edquidos de todos los miembros del hogar, es decir, despu\u00e9s de descuentos de impuestos, salud, previsi\u00f3n u otros.","DataExportTag":"cs_09","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"A continuaci\u00f3n, le presentamos un listado de rangos de ingreso. \u00bfPodr\u00eda usted indicarme en cu\u00e1l d...","Choices":{"1":{"Display":"Menos de $101.000 mensuales l\u00edquidos"},"2":{"Display":"De $101.001 a $134.000 mensuales l\u00edquidos"},"3":{"Display":"De $134.001 a $179.000 mensuales l\u00edquidos"},"4":{"Display":"De $179.001 a $224.000 mensuales l\u00edquidos"},"5":{"Display":"De $224.001 a $291.000 mensuales l\u00edquidos"},"6":{"Display":"De $291.001 a $358.000 mensuales l\u00edquidos"},"7":{"Display":"De $358.001 a $448.000 mensuales l\u00edquidos"},"8":{"Display":"De $448.001 a $1.000.000 mensuales l\u00edquidos"},"9":{"Display":"De $1.000.001 a $2.000.000 mensuales l\u00edquidos"},"10":{"Display":"De $2.000.001 a $3.000.000 mensuales l\u00edquidos"},"11":{"Display":"M\u00e1s de $3.000.000 mensuales l\u00edquidos"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID9","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"Ahora considerando los procesos de votaci\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os, por favor responda las siguiente","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora considerando los procesos de votaci\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os, por favor responda las siguientes preguntas  ","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s3_pc_03","QuestionID":"QID54","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":343},"QuestionDescription":"Ahora considerando los procesos de votaci\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os, por favor responda las siguiente...","Choices":{"1":{"Display":"\u00bfVot\u00f3 en las \u00faltimas elecciones presidenciales de noviembre de 2017?"},"2":{"Display":"\u00bfVot\u00f3 en el plebiscito constitucional de octubre de 2020?"},"4":{"Display":"\u00bfVot\u00f3 en las elecciones de constituyentes y municipales de mayo de 2021?"}},"ChoiceOrder":["1","2","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"4":{"Display":"No ten\u00eda edad"}},"AnswerOrder":["1","2","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s3_pc_03_1","2":"s3_pc_03_2","4":"s3_pc_03_3"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Si","2":"No","4":"No ten\u00eda edad"},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"Ahora respecto de las elecciones futuras","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora respecto de las elecciones futuras","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s3_pc_04","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"ChoiceColumnWidthPixels":343,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Ahora respecto de las elecciones futuras","Choices":{"1":{"Display":"\u00bfVotar\u00e1 en las elecciones presidenciales de noviembre de 2021?"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"4":{"Display":"A\u00fan no decido"}},"AnswerOrder":["1","2","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s3_pc_04_1"},"QuestionID":"QID88","VariableNaming":{"1":"Si","2":"No","4":"A\u00fan no decido"},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"Ahora, pensando en el a\u00f1o 2020, entre marzo y diciembre de 2020, \u00bfcon que frecuencia realiz\u00f3 las.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora, pensando en el a\u00f1o 2020, entre marzo y diciembre de 2020, \u00bfcon que frecuencia realiz\u00f3 las siguientes actividades?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s3_pc_02","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":339},"QuestionDescription":"Ahora, pensando en el a\u00f1o 2020, entre marzo y diciembre de 2020, \u00bfcon que frecuencia realiz\u00f3 las...","Choices":{"1":{"Display":"Hablar con sus padres sobre temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"2":{"Display":"Hablar con amigos acerca de temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"3":{"Display":"Leer diarios o revistas para informarse sobre actualidad nacional e internacional"},"4":{"Display":"Ver televisi\u00f3n para informarse sobre actualidad nacional e internacional"},"5":{"Display":"Usar internet para buscar informaci\u00f3n sobre temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"6":{"Display":"Postear im\u00e1genes o mensajes acerca de temas sociales y\/o pol\u00edticos en internet"},"7":{"Display":"Compartir o comentar en el posteo de otra persona acerca de temas sociales y pol\u00edticos"},"8":{"Display":"Seguir a personas en redes sociales por su contenido sobre temas sociales y pol\u00edticos"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s3_pc_02_1","2":"s3_pc_02_2","3":"s3_pc_02_3","4":"s3_pc_02_4","5":"s3_pc_02_5","6":"s3_pc_02_6","7":"s3_pc_02_7","8":"s3_pc_02_8"},"QuestionID":"QID56","VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"Ahora, pensando en el a\u00f1o 2020, entre marzo y diciembre de 2020, \u00bfrealiz\u00f3 alguna de las siguiente","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora, pensando en el a\u00f1o 2020, entre marzo y diciembre de 2020, \u00bfrealiz\u00f3 alguna de las siguientes actividades?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s3_pc_01","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":337},"QuestionDescription":"Ahora, pensando en el a\u00f1o 2020, entre marzo y diciembre de 2020, \u00bfrealiz\u00f3 alguna de las siguiente...","Choices":{"1":{"Display":"Firmar una petici\u00f3n, presencialmente o por internet"},"2":{"Display":"Participar en una marcha o manifestaci\u00f3n pac\u00edfica"},"3":{"Display":"Participar en una marcha o manifestaci\u00f3n con disturbios"},"4":{"Display":"Participar en marchas del movimiento feminista"},"5":{"Display":"Participar en cacerolazos"},"6":{"Display":"Participar de Cabildos o Asambleas Territoriales"},"7":{"Display":"Participar en bloqueo de calles o carreteras"},"8":{"Display":"Pintar o rayar paredes con demandas o consignas"},"9":{"Display":"Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n"},"10":{"Display":"Trabajar como voluntario en servicios a la comunidad"},"11":{"Display":"Participar en una marcha con mis amigos"},"12":{"Display":"Participar en una marcha con compa\u00f1eros del colegio"},"13":{"Display":"Participar en una marcha con alguno de mis padres"},"14":{"Display":"Participar en una marcha con otros miembros de mi familia"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s3_pc_01_1","2":"s3_pc_01_2","3":"s3_pc_01_3","4":"s3_pc_01_4","5":"s3_pc_01_5","6":"s3_pc_01_6","7":"s3_pc_01_7","8":"s3_pc_01_8","9":"s3_pc_01_9","10":"s3_pc_01_10","11":"s3_pc_01_11","12":"s3_pc_01_12","13":"s3_pc_01_13","14":"s3_pc_01_14"},"QuestionID":"QID55","VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"Ahora, pensando en la caracterizaci\u00f3n socioecon\u00f3mica de su hogar cuando cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, r","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora, <strong>pensando en la caracterizaci\u00f3n socioecon\u00f3mica de su hogar cuando cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio<\/strong>, responda las siguientes preguntas.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_m3","QuestionID":"QID28","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ahora, pensando en la caracterizaci\u00f3n socioecon\u00f3mica de su hogar cuando cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, re...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"Ahora, pensando en lo que usted cree que las personas en estos trabajos DEBER\u00cdAN ganar al mes, de..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora, pensando en lo que usted cree que las personas en estos trabajos <u>DEBER\u00cdAN<\/u> ganar al mes, despu\u00e9s de los descuentos de impuestos, salud, previsi\u00f3n y otros (ingreso l\u00edquido). \u00bfCu\u00e1nto dinero cree usted que <u>DEBIERA<\/u> ganar al mes\u2026?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Mensaje_Q59","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ahora, pensando en lo que usted cree que las personas en estos trabajos DEBER\u00cdAN ganar al mes, de...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID75"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"Ahora, vamos a caracterizar diferentes momentos de los \u00faltimos a\u00f1os en t\u00e9rminos de su actividad p","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ahora, vamos a caracterizar diferentes momentos de <strong>los \u00faltimos a\u00f1os<\/strong> en t\u00e9rminos de <strong>su actividad pol\u00edtica<\/strong>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s3_m1","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ahora, vamos a caracterizar diferentes momentos de los \u00faltimos a\u00f1os en t\u00e9rminos de su actividad p...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"Aproximadamente \u00bfCu\u00e1ntos libros hab\u00eda en su hogar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Aproximadamente \u00bfCu\u00e1ntos libros hab\u00eda en su hogar?","DataExportTag":"s2_cs_03","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Aproximadamente \u00bfCu\u00e1ntos libros hab\u00eda en su hogar?","Choices":{"1":{"Display":"Entre 0 y 10 libros"},"2":{"Display":"Entre 11 y 25 libros"},"3":{"Display":"Entre 26 y 100 libros"},"4":{"Display":"Entre 101 y 200 libros"},"5":{"Display":"Entre 201 y 500 libros"},"6":{"Display":"M\u00e1s de 500 libros"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33","VariableNaming":{"1":"Entre 0 y 10 libros","2":"Entre 11 y 25 libros","3":"Entre 26 y 100 libros","4":"Entre 101 y 200 libros","5":"Entre 201 y 500 libros","6":"M\u00e1s de 500 libros"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"Aproximadamente \u00bfCu\u00e1ntos libros hay en su hogar actual?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Aproximadamente \u00bfCu\u00e1ntos libros hay en su hogar actual?","DataExportTag":"cs_10","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Aproximadamente \u00bfCu\u00e1ntos libros hay en su hogar actual?","Choices":{"1":{"Display":"Entre 0 y 10 libros"},"2":{"Display":"Entre 11 y 25 libros"},"3":{"Display":"Entre 26 y 100 libros"},"4":{"Display":"Entre 101 y 200 libros"},"5":{"Display":"Entre 201 y 500 libros"},"6":{"Display":"M\u00e1s de 500 libros"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID10","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"\u00a0 \u00a0 CARTA DE CONSENTIMIENTO INFORMADO \u00a0 Usted ha sido invitado(a) a participar en el \u201cEstudio P","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%\">&nbsp;<\/span><\/strong> <img src=\"https:\/\/qaz1.az1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_brBLPt7pQTNRrn0\" style=\"width: 305px; height: 79px;\" \/><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/p>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">CARTA DE CONSENTIMIENTO INFORMADO <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\"><strong>Usted ha sido invitado(a) a participar en el &ldquo;Estudio Panel de Participaci&oacute;n Ciudadana Juvenil&rdquo; desarrollada en el marco de Proyecto Fondecyt Regular n&deg; 11190508 que lleva por t&iacute;tulo &ldquo;Participaci&oacute;n ciudadana juvenil: entre la reproducci&oacute;n social y la socializaci&oacute;n pol&iacute;tica&rdquo; en la que se espera participen j&oacute;venes chilenos y chilenas. Este estudio est&aacute; a cargo del investigador Daniel Miranda Fuenzalida, Investigador de MIDE UC, Escuela de Psicolog&iacute;a de la Pontificia Universidad Cat&oacute;lica de Chile. El objeto de esta carta es ayudarle a tomar la decisi&oacute;n de participar voluntariamente en la presente investigaci&oacute;n. <\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif;mso-fareast-font-family:\n&quot;Times New Roman&quot;\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;Cu&aacute;l es el prop&oacute;sito de esta investigaci&oacute;n?<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Este estudio busca comprender los procesos de socializaci&oacute;n pol&iacute;tica al interior de la familia en diferentes momentos del desarrollo ciudadano juvenil. Para ello analizaremos distintos temas tales como sus actitudes hacia el sistema pol&iacute;tico, la democracia y la participaci&oacute;n ciudadana, as&iacute; como las experiencias pasadas y presentes de aprendizaje pol&iacute;tico. <\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Con la informaci&oacute;n que se genere ser&aacute; posible analizar c&oacute;mo los procesos de socializaci&oacute;n pol&iacute;tica en diferentes momentos del desarrollo pol&iacute;tico de los j&oacute;venes, y avanzar el conocimiento acerca de la influencia relativa de las caracter&iacute;sticas socioecon&oacute;micas y de las pr&aacute;cticas de socializaci&oacute;n pol&iacute;tica de la familia sobre diferentes tipos de participaci&oacute;n ciudadana<\/span> <o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;En qu&eacute; consiste su participaci&oacute;n? <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Su participaci&oacute;n consiste en responder un cuestionario online en el que se har&aacute;n diversas preguntas acerca sus experiencias como ciudadano durante la adolescencia y actualmente. Para facilitar su participaci&oacute;n, se aplicar&aacute; un cuestionario en l&iacute;nea el cual est&aacute; dise&ntilde;ado para ser autoadministrado y posteriormente registrado en una base de datos. <\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;Cu&aacute;nto durar&aacute; su participaci&oacute;n? <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">La encuesta ser&aacute; aplicada a todos los(as) participantes en tres ocasiones, es decir, luego de la primera aplicaci&oacute;n usted ser&aacute; contactado(a) en dos momentos posteriores para volver a contestar un cuestionario con las mismas caracter&iacute;sticas o similares. Responder el cuestionario le llevar&aacute; entre 15 a 20 minutos aproximadamente.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;Qu&eacute; riesgos corre al participar? <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\"><span style=\"line-height: 100%;\">S<\/span>u participaci&oacute;n en este estudio no conlleva riesgos, y no tiene ning&uacute;n criterio particular de exclusi&oacute;n m&aacute;s que su libre decisi&oacute;n de participar. Es importante indicarle que este estudio cuenta con los resguardos que garantizan de manera completa la confidencialidad de la informaci&oacute;n, regulada por un comit&eacute; de &eacute;tica de la Pontificia Universidad Cat&oacute;lica de Chile. <\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;Qu&eacute; beneficios puede tener su participaci&oacute;n? <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Como agradecimiento por su colaboraci&oacute;n en este estudio, usted recibir&aacute; informaci&oacute;n relevante acerca de los resultados preliminares del estudio por correo electr&oacute;nico, que dar&aacute; acceso a un resumen global de los principales resultados de la investigaci&oacute;n. Dada la naturaleza del estudio, no se contempla una devoluci&oacute;n personalizada de la informaci&oacute;n, sin embargo, participar en este estudio le puede ayudar a reflexionar y comprender la forma en que estos temas de relevancia social evolucionan a lo largo del tiempo en nuestro pa&iacute;s. <span style=\"line-height: 100%;\">&nbsp;&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n\n<p><em><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif;mso-fareast-font-family:\n&quot;Times New Roman&quot;\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/em><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;Qu&eacute; pasa con la informaci&oacute;n y datos que usted entregue? <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Toda la informaci&oacute;n recabada en este estudio se mantendr&aacute; en total CONFIDENCIALIDAD. Esto quiere decir que en ning&uacute;n momento se identificar&aacute; el origen personal de los datos que comparta con nosotros. Sin embargo, dado que le contactaremos en m&aacute;s de una ocasi&oacute;n, ser&aacute; necesario identificar los cuestionarios para poder relacionarlos entre s&iacute;. Para ello se utilizar&aacute; un protocolo de confidencialidad que resguarda la informaci&oacute;n personal.<\/span><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Esto quiere decir, que no ser&aacute; posible identificar el origen personal de las respuestas que se entreguen. Sus datos personales no aparecer&aacute;n en ning&uacute;n informe de resultados de esta investigaci&oacute;n y las bases de datos con las respuestas otorgadas quedar&aacute;n almacenadas por la instituci&oacute;n bajo estrictos protocolos de seguridad.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Toda la informaci&oacute;n generada por esta investigaci&oacute;n ser&aacute; resguardada. bajo la responsabilidad del investigador a cargo, y reguladas por el comit&eacute; de &Eacute;tica de la P. Universidad Cat&oacute;lica de Chile, asegurando que todos los datos obtenidos ser&aacute;n usados s&oacute;lo para fines de investigaci&oacute;n.<\/span><strong><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n100%\"> <\/span><\/strong><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;Es obligaci&oacute;n participar? &iquest;Puede arrepentirse despu&eacute;s de participar? <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Su participaci&oacute;n es totalmente voluntaria, por lo que usted NO est&aacute; obligado\/a de ninguna manera a participar en este estudio. Si accede a participar puede dejar de participar en cualquier momento del estudio, sin que esto tenga repercusi&oacute;n alguna para usted.<strong><span style=\"line-height: 100%;\"> <\/span><\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%\">&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong><span style=\"line-height: 107%;\">&iquest;A qui&eacute;n puede contactar para saber m&aacute;s de este estudio o si le surgen dudas?<\/span><\/strong><span style=\"line-height: 107%;\">&nbsp; <\/span><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Si tienes cualquier pregunta acerca de este proyecto, puedes contactar directamente al investigador principal Daniel Miranda Fuenzalida, Investigador de MIDE UC, de la Escuela de Psicolog&iacute;a de la Pontificia Universidad Cat&oacute;lica de Chile e investigador responsable de este estudio. Su email es <\/span><u><span style=\"font-size:13px;color:blue\">damiran1@uc.cl<\/span><\/u><span style=\"font-size:13px;\"> al Comit&eacute; &Eacute;tico Cient&iacute;fico de Ciencias Sociales, Artes y Humanidades. Presidenta: In&eacute;s Contreras Valenzuela. Contacto:&nbsp;<\/span><u><span style=\"font-size:13px;color:blue\">eticadeinvestigacion@uc.cl<\/span><\/u><span style=\"font-size:13px;\"> <\/span><o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Si desea participar, seleccione la alternativa <strong>ACEPTO<\/strong> participar en este estudio.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Si no quiere participar en este estudio, presione la alternativa <strong>NO ACEPTO<\/strong> participar en este estudio.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ci","QuestionID":"QID85","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0 \u00a0 CARTA DE CONSENTIMIENTO INFORMADO \u00a0 Usted ha sido invitado(a) a participar en el \u201cEstudio Pan...","Choices":{"4":{"Display":"ACEPTO participar en este estudio"},"5":{"Display":"NO ACEPTO participar en este estudio"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"4":"1","5":"0"},"VariableNaming":{"4":"ACEPTO participar en este estudio","5":"NO ACEPTO participar en este estudio"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"\u00bfCon qui\u00e9n particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCon qui\u00e9n particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_e_05b","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCon qui\u00e9n particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","Choices":{"1":{"Display":"\u00bfA qu\u00e9 edad particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Long","TextEntryValidation":"ValidNumber"},"2":{"Display":"\u00bfCon qui\u00e9n particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Long","TextEntryValidation":"ValidTextOnly"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas pac\u00edficas - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas pac\u00edficas - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"2":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas pac\u00edficas - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"3":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas con disturbios - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"4":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas con disturbios - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"5":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas con disturbios - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"6":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en bloqueo de calles o carreteras - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"7":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en bloqueo de calles o carreteras - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"8":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en bloqueo de calles o carreteras - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"9":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pintar o rayar paredes con demandas o consignas - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"10":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pintar o rayar paredes con demandas o consignas - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"11":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pintar o rayar paredes con demandas o consignas - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"12":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"13":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"14":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","MinChars":"1","ContentType":"ValidTextOnly","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"","Max":"","NumDecimals":""}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID89"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes ocupaciones corresponde al trabajo del principal que usted realiza?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes ocupaciones corresponde al trabajo del principal que usted realiza?","DataExportTag":"cs_08","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes ocupaciones corresponde al trabajo del principal que usted realiza?","Choices":{"1":{"Display":"Alto ejecutivo (gerente general o gerente de \u00e1rea o sector) de empresa privada o p\u00fablica. Director o due\u00f1o de grandes empresas. Alto directivo del poder ejecutivo, de los cuerpos legislativos y de la administraci\u00f3n p\u00fablica (incluye oficiales de FFAA\/Carabineros)"},"2":{"Display":"Profesionales, cient\u00edficos e intelectuales"},"3":{"Display":"T\u00e9cnicos y profesionales de nivel medio (incluye hasta suboficiales FFAA\/Carabineros)"},"4":{"Display":"Empleados de oficina p\u00fablicos y privados"},"5":{"Display":"Trabajadores de los servicios y vendedores de comercio y mercados"},"6":{"Display":"Agricultores y trabajadores calificados agropecuarios y pesqueros"},"7":{"Display":"Obreros, operarios y artesanos de artes mec\u00e1nicas y de otros oficios"},"8":{"Display":"Operadores de instalaciones y m\u00e1quinas y montadores \/ conductores de veh\u00edculos"},"9":{"Display":"Trabajadores no calificados en ventas y servicios, peones agropecuarios, forestales, construcci\u00f3n, etc."},"10":{"Display":"Otros grupos no identificados (incluye rentistas, incapacitados, etc.)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID8","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones describe mejor su principal actividad durante el \u00faltimo mes?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Trabaja de manera remunerada con jornada completa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones describe mejor su principal actividad durante el \u00faltimo mes?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Trabaja de manera remunerada a tiempo parcial o hace trabajos ocasionales<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"2":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones describe mejor su principal actividad durante el \u00faltimo mes?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Estudia y trabaja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Alto ejecutivo (gerente general o gerente de \u00e1rea o sector) de empresa privada o p\u00fablica. Director o due\u00f1o de grandes empresas. Alto directivo del poder ejecutivo, de los cuerpos legislativos y de la administraci\u00f3n p\u00fablica (incluye oficiales de FFAA\/Carabineros)","2":"Profesionales, cient\u00edficos e intelectuales","3":"T\u00e9cnicos y profesionales de nivel medio (incluye hasta suboficiales FFAA\/Carabineros)","4":"Empleados de oficina p\u00fablicos y privados","5":"Trabajadores de los servicios y vendedores de comercio y mercados","6":"Agricultores y trabajadores calificados agropecuarios y pesqueros","7":"Obreros, operarios y artesanos de artes mec\u00e1nicas y de otros oficios","8":"Operadores de instalaciones y m\u00e1quinas y montadores \/ conductores de veh\u00edculos","9":"Trabajadores no calificados en ventas y servicios, peones agropecuarios, forestales, construcci\u00f3n, etc.","10":"Otros grupos no identificados (incluye rentistas, incapacitados, etc.)"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones describe mejor su principal actividad durante el \u00faltimo mes?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones describe mejor su principal actividad durante el \u00faltimo mes?","DataExportTag":"cs_07","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones describe mejor su principal actividad durante el \u00faltimo mes?","Choices":{"1":{"Display":"Trabaja de manera remunerada con jornada completa"},"2":{"Display":"Trabaja de manera remunerada a tiempo parcial o hace trabajos ocasionales"},"3":{"Display":"Estudia y trabaja"},"4":{"Display":"S\u00f3lo estudia"},"5":{"Display":"Desempleado, buscando trabajo"},"6":{"Display":"Realiza tareas no remuneradas (quehaceres del hogar, cuidando ni\u00f1os y otras personas)"},"7":{"Display":"No estudia, no trabaja y no busca trabajo"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID7","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Trabaja de manera remunerada con jornada completa","2":"Trabaja de manera remunerada a tiempo parcial o hace trabajos ocasionales","3":"Estudia y trabaja","4":"S\u00f3lo estudia","5":"Desempleado, buscando trabajo","6":"Realiza tareas no remuneradas (quehaceres del hogar, cuidando ni\u00f1os y otras personas)","7":"No estudia, no trabaja y no busca trabajo"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el m\u00e1ximo nivel de estudios que alcanzaron sus familiares?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el m\u00e1ximo nivel de estudios que alcanzaron sus familiares?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cs_01","QuestionID":"QID29","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":20,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","Transpose":"transposeTable"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el m\u00e1ximo nivel de estudios que alcanzaron sus familiares?","Choices":{"1":{"Display":"Madre"},"2":{"Display":"Padre"},"3":{"Display":"Abuela Materna"},"4":{"Display":"Abuelo Materno"},"5":{"Display":"Abuela Paterna"},"6":{"Display":"Abuelo Paterno"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Answers":{"4":{"Display":"Materna"}}}},"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":12,"Answers":{"1":{"Display":"Sin estudios"},"2":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica incompleta"},"3":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica completa"},"4":{"Display":"Educaci\u00f3n Media incompleta"},"5":{"Display":"Educaci\u00f3n Media completa"},"6":{"Display":"T\u00e9cnico Superior incompleta"},"7":{"Display":"T\u00e9cnico Superior completa"},"8":{"Display":"Universitaria incompleta"},"9":{"Display":"Universitaria completa"},"10":{"Display":"Estudios de postgrado (mag\u00edster o doctorado)"},"11":{"Display":"No s\u00e9"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_cs_01_1","2":"s2_cs_01_2","3":"s2_cs_01_3","4":"s2_cs_01_4","5":"s2_cs_01_5","6":"s2_cs_01_6"},"AnswerColumns":11,"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"99"},"VariableNaming":{"1":"Sin estudios","2":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica incompleta","3":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica completa","4":"Educaci\u00f3n Media incompleta","5":"Educaci\u00f3n Media completa","6":"T\u00e9cnico Superior incompleta","7":"T\u00e9cnico Superior completa","8":"Universitaria incompleta","9":"Universitaria completa","10":"Estudios de postgrado (mag\u00edster o doctorado)","11":"No s\u00e9"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su edad?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su edad?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"cs_03","QuestionID":"QID81","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su edad?","Choices":{"4":{"Display":"18"},"5":{"Display":"19"},"6":{"Display":"20"},"7":{"Display":"21"},"8":{"Display":"22"},"9":{"Display":"23"},"10":{"Display":"24"},"11":{"Display":"25"},"12":{"Display":"26"},"13":{"Display":"27"},"14":{"Display":"28"},"15":{"Display":"29"},"16":{"Display":"30"}},"ChoiceOrder":["4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14","15","16"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"4":{"Display":"18"},"5":{"Display":"19"},"6":{"Display":"20"},"7":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 4"}}}},"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":1,"RecodeValues":{"4":"18","5":"19","6":"20","7":"21","8":"22","9":"23","10":"24","11":"25","12":"26","13":"27","14":"28","15":"29","16":"30"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su g\u00e9nero?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su g\u00e9nero?","DataExportTag":"cs_01","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su g\u00e9nero?","Choices":{"1":{"Display":"Hombre"},"2":{"Display":"Mujer"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID4","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Hombre","2":"Mujer"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00faltimo tipo aprobado (si no estudia actualmente).","DataExportTag":"cs_02","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...","Choices":{"1":{"Display":"Sin estudios"},"2":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica incompleta"},"3":{"Display":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica completa"},"4":{"Display":"Educaci\u00f3n Media incompleta"},"5":{"Display":"Educaci\u00f3n Media completa"},"6":{"Display":"T\u00e9cnico Superior incompleta"},"7":{"Display":"T\u00e9cnico Superior completa"},"8":{"Display":"Universitaria incompleta"},"9":{"Display":"Universitaria completa"},"10":{"Display":"Estudios de postgrado (mag\u00edster o doctorado)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Sin estudios","2":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica incompleta","3":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica completa","4":"Educaci\u00f3n Media incompleta","5":"Educaci\u00f3n Media completa","6":"T\u00e9cnico Superior incompleta","7":"T\u00e9cnico Superior completa","8":"Universitaria incompleta","9":"Universitaria completa","10":"Estudios de postgrado (mag\u00edster o doctorado)"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones acerca de usted y la pol\u00ed","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones acerca de usted y la pol\u00edtica?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q46","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":310,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones acerca de usted y la pol\u00edt...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00e9 m\u00e1s de pol\u00edtica que la mayor\u00eda de mis compa\u00f1eros"},"2":{"Display":"Cuando se habla de temas o problemas pol\u00edticos, generalmente tengo algo que decir"},"3":{"Display":"Logro entender f\u00e1cilmente la mayor\u00eda de los temas pol\u00edticos"},"4":{"Display":"Tengo opiniones pol\u00edticas que vale la pena escuchar"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":15,"Answers":{"1":{"Display":"Muy en desacuerdo"},"2":{"Display":"En desacuerdo"},"3":{"Display":"De acuerdo"},"13":{"Display":"Muy de acuerdo"}},"AnswerOrder":["1","2","3","13"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID60","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID65","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones sobre los inmigrantes?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones sobre los inmigrantes?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q51","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":356,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones sobre los inmigrantes?","Choices":{"2":{"Display":"Los inmigrantes deber\u00edan tener la oportunidad de seguir hablando su idioma"},"3":{"Display":"Los inmigrantes deber\u00edan tener la oportunidad de continuar con sus costumbres y estilo de vida"},"4":{"Display":"Cuando no hay suficientes trabajos disponibles, se deber\u00eda restringir la inmigraci\u00f3n"},"5":{"Display":"Los inmigrantes frecuentemente ocupan los puestos de trabajos de los chilenos"},"6":{"Display":"Los inmigrantes tienen costumbres y tradiciones que no se ajustan con la sociedad chilena"}},"ChoiceOrder":["2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":22,"Answers":{"1":{"Display":"Muy en desacuerdo"},"2":{"Display":"En desacuerdo"},"20":{"Display":"De acuerdo"},"21":{"Display":"Muy de acuerdo"}},"AnswerOrder":["1","2","20","21"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID65"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s4_04","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":356,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","Choices":{"1":{"Display":"Las diferencias econ\u00f3micas en Chile son demasiado grandes"},"2":{"Display":"Es responsabilidad del gobierno reducir las diferencias econ\u00f3micas entre las personas con altos ingresos y aquellas con bajos ingresos"},"7":{"Display":"Las parejas homosexuales deber\u00edan poder adoptar hijos"},"8":{"Display":"El aborto debe ser legal bajo cualquier circunstancia"},"9":{"Display":"Chile deber\u00eda tomar medidas m\u00e1s dr\u00e1sticas para impedir el ingreso de inmigrantes al pa\u00eds"}},"ChoiceOrder":["1","2","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":22,"Answers":{"1":{"Display":"Muy en desacuerdo"},"2":{"Display":"En desacuerdo"},"20":{"Display":"De acuerdo"},"21":{"Display":"Muy de acuerdo"}},"AnswerOrder":["1","2","20","21"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s4_04_1","2":"s4_04_2","7":"s4_04_3","8":"s4_04_4","9":"s4_04_5"},"QuestionID":"QID71","VariableNaming":{"1":"Muy en desacuerdo","2":"En desacuerdo","20":"De acuerdo","21":"Muy de acuerdo"},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3","21":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1n importante son los siguientes comportamientos para ser un buen ciudadano(a) adulto(a)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1n importante son los siguientes comportamientos para ser un buen ciudadano(a) adulto(a)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q56","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":356},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1n importante son los siguientes comportamientos para ser un buen ciudadano(a) adulto(a)?","Choices":{"1":{"Display":"Votar en todas las elecciones presidenciales"},"2":{"Display":"Preocuparse de que las autoridades p\u00fablicas act\u00faen correctamente"},"3":{"Display":"Participar en protestas pac\u00edficas en contra de las leyes que considera injustas"},"4":{"Display":"Participar en actividades para beneficiar a la gente de su comunidad (barrio, comuna o ciudad)"},"5":{"Display":"Participar en actividades que promuevan los derechos humanos"},"6":{"Display":"Siempre pagar los impuestos"},"7":{"Display":"Obedecer siempre la ley"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nada importante"},"2":{"Display":"Algo importante"},"3":{"Display":"Importante"},"4":{"Display":"Muy importante"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID70","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1n interesado(a) est\u00e1 usted en la pol\u00edtica?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1n interesado(a) est\u00e1 usted en la pol\u00edtica?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s4_01","QuestionID":"QID58","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1n interesado(a) est\u00e1 usted en la pol\u00edtica?","Choices":{"1":{"Display":"Nada interesado(a)"},"2":{"Display":"Algo interesado(a)"},"3":{"Display":"Interesado(a)"},"4":{"Display":"Muy interesado(a)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":5,"VariableNaming":{"1":"Nada interesado(a)","2":"Algo interesado(a)","3":"Interesado(a)","4":"Muy interesado(a)"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1n interesado(a)s estaban sus padres en los siguientes temas?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1n interesado(a)s estaban sus padres en los siguientes temas?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_04a","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":127},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1n interesado(a)s estaban sus padres en los siguientes temas?","Choices":{"1":{"Display":"Desigualdad social"},"2":{"Display":"Medioambiente"},"3":{"Display":"Igualdad de g\u00e9nero"},"4":{"Display":"La pol\u00edtica"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nada interesado(a)"},"2":{"Display":"Algo interesado(a)"},"3":{"Display":"Interesado(a)"},"4":{"Display":"Muy interesado(a)"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_f_04a_1","2":"s2_p_f_04a_2","3":"s2_p_f_04a_3","4":"s2_p_f_04a_4"},"QuestionID":"QID45","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nada interesado(a)","2":"Algo interesado(a)","3":"Interesado(a)","4":"Muy interesado(a)"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nta importancia dir\u00eda que ten\u00eda la Formaci\u00f3n Ciudadana para el Liceo al que usted asisti\u00f3?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nta importancia dir\u00eda que ten\u00eda la Formaci\u00f3n Ciudadana para el Liceo al que usted asisti\u00f3?","DataExportTag":"s2_p_e_04","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nta importancia dir\u00eda que ten\u00eda la Formaci\u00f3n Ciudadana para el Liceo al que usted asisti\u00f3?","Choices":{"1":{"Display":"Ninguna importancia"},"2":{"Display":"Algo de importancia"},"3":{"Display":"Mediana importancia"},"4":{"Display":"Mucha importancia"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Ninguna importancia","2":"Algo de importancia","3":"Mediana importancia","4":"Mucha importancia"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto conf\u00edas en cada uno de los siguientes grupos o instituciones?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nto conf\u00edas en cada uno de los siguientes grupos o instituciones?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s4_03","QuestionID":"QID68","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":357},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto conf\u00edas en cada uno de los siguientes grupos o instituciones?","Choices":{"1":{"Display":"El Gobierno de Chile"},"2":{"Display":"Los Tribunales de Justicia"},"3":{"Display":"Los partidos pol\u00edticos"},"4":{"Display":"El Congreso Nacional"},"6":{"Display":"Las personas en general"},"7":{"Display":"Convenci\u00f3n constitucional"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nada"},"2":{"Display":"Un poco"},"3":{"Display":"Bastante"},"4":{"Display":"Mucho"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s4_03_1","2":"s4_03_2","3":"s4_03_3","4":"s4_03_4","6":"s4_03_5","7":"s4_03_6"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nada","2":"Un poco","3":"Bastante","4":"Mucho"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna estaba ubicado el Liceo?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna estaba ubicado el Liceo?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q18","QuestionID":"QID23","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna estaba ubicado el Liceo?","Choices":{"4":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"5":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"6":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna estaba ubicado el Liceo?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"text-align: start;\">\u00bfEn qu\u00e9 comuna estaba ubicado el Liceo?<\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cg_05","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna estaba ubicado el Liceo?","Choices":{"1":{"Display":"Algarrobo "},"2":{"Display":"Alhu\u00e9 "},"3":{"Display":"Alto Biob\u00edo "},"4":{"Display":"Alto del Carmen "},"5":{"Display":"Alto Hospicio "},"6":{"Display":"Ancud "},"7":{"Display":"Andacollo "},"8":{"Display":"Angol "},"9":{"Display":"Ant\u00e1rtica "},"10":{"Display":"Antofagasta "},"11":{"Display":"Antuco "},"12":{"Display":"Arauco "},"13":{"Display":"Arica "},"14":{"Display":"Ays\u00e9n "},"15":{"Display":"Buin "},"16":{"Display":"Bulnes "},"17":{"Display":"Cabildo "},"18":{"Display":"Cabo de Hornos "},"19":{"Display":"Cabrero "},"20":{"Display":"Calama "},"21":{"Display":"Calbuco "},"22":{"Display":"Caldera "},"23":{"Display":"Calera de Tango "},"24":{"Display":"Calle Larga "},"25":{"Display":"Camarones "},"26":{"Display":"Cami\u00f1a "},"27":{"Display":"Canela "},"28":{"Display":"Ca\u00f1ete "},"29":{"Display":"Carahue "},"30":{"Display":"Cartagena "},"31":{"Display":"Casablanca "},"32":{"Display":"Castro "},"33":{"Display":"Catemu "},"34":{"Display":"Cauquenes "},"35":{"Display":"Cerrillos "},"36":{"Display":"Cerro Navia "},"37":{"Display":"Chait\u00e9n "},"38":{"Display":"Chanco "},"39":{"Display":"Cha\u00f1aral "},"40":{"Display":"Chepica "},"41":{"Display":"Chiguayante "},"42":{"Display":"Chile Chico "},"43":{"Display":"Chill\u00e1n "},"44":{"Display":"Chill\u00e1n Viejo "},"45":{"Display":"Chimbarongo "},"46":{"Display":"Cholchol "},"47":{"Display":"Chonchi "},"48":{"Display":"Cisnes "},"49":{"Display":"Cobquecura "},"50":{"Display":"Cocham\u00f3 "},"51":{"Display":"Cochrane "},"52":{"Display":"Codegua "},"53":{"Display":"Coelemu "},"54":{"Display":"Coihueco "},"55":{"Display":"Coinco "},"56":{"Display":"Colb\u00fan "},"57":{"Display":"Colchane "},"58":{"Display":"Colina "},"59":{"Display":"Collipulli "},"60":{"Display":"Coltauco "},"61":{"Display":"Combarbal\u00e1 "},"62":{"Display":"Concepci\u00f3n "},"63":{"Display":"Conchal\u00ed "},"64":{"Display":"Conc\u00f3n "},"65":{"Display":"Constituci\u00f3n "},"66":{"Display":"Contulmo "},"67":{"Display":"Copiap\u00f3 "},"68":{"Display":"Coquimbo "},"69":{"Display":"Coronel "},"70":{"Display":"Corral "},"71":{"Display":"Coyhaique "},"72":{"Display":"Cunco "},"73":{"Display":"Curacaut\u00edn "},"74":{"Display":"Curacav\u00ed "},"75":{"Display":"Curaco de V\u00e9lez "},"76":{"Display":"Curanilahue "},"77":{"Display":"Curarrehue "},"78":{"Display":"Curepto "},"79":{"Display":"Curic\u00f3 "},"80":{"Display":"Dalcahue "},"81":{"Display":"Diego de Almagro "},"82":{"Display":"Do\u00f1ihue "},"83":{"Display":"El Bosque "},"84":{"Display":"El Carmen "},"85":{"Display":"El Monte "},"86":{"Display":"El Quisco "},"87":{"Display":"El Tabo "},"88":{"Display":"Empedrado "},"89":{"Display":"Ercilla "},"90":{"Display":"Estaci\u00f3n Central "},"91":{"Display":"Florida "},"92":{"Display":"Freire "},"93":{"Display":"Freirina "},"94":{"Display":"Fresia "},"95":{"Display":"Frutillar "},"96":{"Display":"Futaleuf\u00fa "},"97":{"Display":"Futrono "},"98":{"Display":"Galvarino "},"99":{"Display":"General Lagos "},"100":{"Display":"Gorbea "},"101":{"Display":"Graneros "},"102":{"Display":"Guaitecas "},"103":{"Display":"Hijuelas "},"104":{"Display":"Hualaihu\u00e9 "},"105":{"Display":"Huala\u00f1e "},"106":{"Display":"Hualp\u00e9n "},"107":{"Display":"Hualqui "},"108":{"Display":"Huara "},"109":{"Display":"Huasco "},"110":{"Display":"Huechuraba "},"111":{"Display":"Illapel "},"112":{"Display":"Independencia "},"113":{"Display":"Iquique "},"114":{"Display":"Isla de Maipo "},"115":{"Display":"Isla de Pascua "},"116":{"Display":"Juan Fern\u00e1ndez "},"117":{"Display":"La Calera "},"118":{"Display":"La Cisterna "},"119":{"Display":"La Cruz "},"120":{"Display":"La Estrella "},"121":{"Display":"La Florida "},"122":{"Display":"La Granja "},"123":{"Display":"La Higuera "},"124":{"Display":"La Ligua "},"125":{"Display":"La Pintana "},"126":{"Display":"La Reina "},"127":{"Display":"La Serena "},"128":{"Display":"La Uni\u00f3n "},"129":{"Display":"Lago Ranco "},"130":{"Display":"Lago Verde "},"131":{"Display":"Laguna Blanca "},"132":{"Display":"Laja "},"133":{"Display":"Lampa "},"134":{"Display":"Lanco "},"135":{"Display":"Las Cabras "},"136":{"Display":"Las Condes "},"137":{"Display":"Lautaro "},"138":{"Display":"Lebu "},"139":{"Display":"Licant\u00e9n "},"140":{"Display":"Limache "},"141":{"Display":"Linares "},"142":{"Display":"Litueche "},"143":{"Display":"Llaillay "},"144":{"Display":"Llanquihue "},"145":{"Display":"Lo Barnechea "},"146":{"Display":"Lo Espejo "},"147":{"Display":"Lo Prado "},"148":{"Display":"Lolol "},"149":{"Display":"Loncoche "},"150":{"Display":"Longav\u00ed "},"151":{"Display":"Lonquimay "},"152":{"Display":"Los \u00c1lamos "},"153":{"Display":"Los Andes "},"154":{"Display":"Los \u00c1ngeles "},"155":{"Display":"Los Lagos "},"156":{"Display":"Los Muermos "},"157":{"Display":"Los Sauces "},"158":{"Display":"Los Vilos "},"159":{"Display":"Lota "},"160":{"Display":"Lumaco "},"161":{"Display":"Machali "},"162":{"Display":"Macul "},"163":{"Display":"M\u00e1fil "},"164":{"Display":"Maip\u00fa "},"165":{"Display":"Malloa "},"166":{"Display":"Marchihue "},"167":{"Display":"Mar\u00eda Elena "},"168":{"Display":"Mar\u00eda Pinto "},"169":{"Display":"Mariquina "},"170":{"Display":"Maule "},"171":{"Display":"Maull\u00edn "},"172":{"Display":"Mejillones "},"173":{"Display":"Melipeuco "},"174":{"Display":"Melipilla "},"175":{"Display":"Molina "},"176":{"Display":"Monte Patria "},"177":{"Display":"Mostazal "},"178":{"Display":"Mulch\u00e9n "},"179":{"Display":"Nacimiento "},"180":{"Display":"Nancagua "},"181":{"Display":"Natales "},"182":{"Display":"Navidad "},"183":{"Display":"Negrete "},"184":{"Display":"Ninhue "},"185":{"Display":"Nogales "},"186":{"Display":"Nueva Imperial "},"187":{"Display":"\u00d1iqu\u00e9n "},"188":{"Display":"\u00d1u\u00f1oa "},"189":{"Display":"O'Higgins "},"190":{"Display":"Olivar "},"191":{"Display":"Ollag\u00fce "},"192":{"Display":"Olmu\u00e9 "},"193":{"Display":"Osorno "},"194":{"Display":"Ovalle "},"195":{"Display":"Padre Hurtado "},"196":{"Display":"Padre Las Casas "},"197":{"Display":"Paihuano "},"198":{"Display":"Paillaco "},"199":{"Display":"Paine "},"200":{"Display":"Palena "},"201":{"Display":"Palmilla "},"202":{"Display":"Panguipulli "},"203":{"Display":"Panquehue "},"204":{"Display":"Papudo "},"205":{"Display":"Paredones "},"206":{"Display":"Parral "},"207":{"Display":"Pedro Aguirre Cerda "},"208":{"Display":"Pelarco "},"209":{"Display":"Pelluhue "},"210":{"Display":"Pemuco "},"211":{"Display":"Pencahue "},"212":{"Display":"Penco "},"213":{"Display":"Pe\u00f1aflor "},"214":{"Display":"Pe\u00f1alol\u00e9n "},"215":{"Display":"Peralillo "},"216":{"Display":"Perquenco "},"217":{"Display":"Petorca "},"218":{"Display":"Peumo "},"219":{"Display":"Pica "},"220":{"Display":"Pichidegua "},"221":{"Display":"Pichilemu "},"222":{"Display":"Pinto "},"223":{"Display":"Pirque "},"224":{"Display":"Pitrufqu\u00e9n "},"225":{"Display":"Placilla "},"226":{"Display":"Portezuelo "},"227":{"Display":"Porvenir "},"228":{"Display":"Pozo Almonte "},"229":{"Display":"Primavera "},"230":{"Display":"Providencia "},"231":{"Display":"Puchuncav\u00ed "},"232":{"Display":"Puc\u00f3n "},"233":{"Display":"Pudahuel "},"234":{"Display":"Puente Alto "},"235":{"Display":"Puerto Montt "},"236":{"Display":"Puerto Octay "},"237":{"Display":"Puerto Varas "},"238":{"Display":"Pumanque "},"239":{"Display":"Punitaqui "},"240":{"Display":"Punta Arenas "},"241":{"Display":"Puqueld\u00f3n "},"242":{"Display":"Pur\u00e9n "},"243":{"Display":"Purranque "},"244":{"Display":"Putaendo "},"245":{"Display":"Putre "},"246":{"Display":"Puyehue "},"247":{"Display":"Queil\u00e9n "},"248":{"Display":"Quell\u00f3n "},"249":{"Display":"Quemchi "},"250":{"Display":"Quilaco "},"251":{"Display":"Quilicura "},"252":{"Display":"Quilleco "},"253":{"Display":"Quill\u00f3n "},"254":{"Display":"Quillota "},"255":{"Display":"Quilpu\u00e9 "},"256":{"Display":"Quinchao "},"257":{"Display":"Quinta de Tilcoco "},"258":{"Display":"Quinta Normal "},"259":{"Display":"Quintero "},"260":{"Display":"Quirihue "},"261":{"Display":"Rancagua "},"262":{"Display":"R\u00e1nquil "},"263":{"Display":"Rauco "},"264":{"Display":"Recoleta "},"265":{"Display":"Renaico "},"266":{"Display":"Renca "},"267":{"Display":"Rengo "},"268":{"Display":"Requinoa "},"269":{"Display":"Retiro "},"270":{"Display":"Rinconada "},"271":{"Display":"R\u00edo Bueno "},"272":{"Display":"R\u00edo Claro "},"273":{"Display":"R\u00edo Hurtado "},"274":{"Display":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez "},"275":{"Display":"R\u00edo Negro "},"276":{"Display":"R\u00edo Verde "},"277":{"Display":"Romeral "},"278":{"Display":"Saavedra "},"279":{"Display":"Sagrada Familia "},"280":{"Display":"Salamanca "},"281":{"Display":"San Antonio "},"282":{"Display":"San Bernardo "},"283":{"Display":"San Carlos "},"284":{"Display":"San Clemente "},"285":{"Display":"San Esteban "},"286":{"Display":"San Fabi\u00e1n "},"287":{"Display":"San Felipe "},"288":{"Display":"San Fernando "},"289":{"Display":"San Gregorio "},"290":{"Display":"San Ignacio "},"291":{"Display":"San Javier "},"292":{"Display":"San Joaqu\u00edn "},"293":{"Display":"San Jos\u00e9 de Maipo "},"294":{"Display":"San Juan de la Costa "},"295":{"Display":"San Miguel "},"296":{"Display":"San Nicol\u00e1s "},"297":{"Display":"San Pablo "},"298":{"Display":"San Pedro "},"299":{"Display":"San Pedro de Atacama "},"300":{"Display":"San Pedro de la Paz "},"301":{"Display":"San Rafael "},"302":{"Display":"San Ram\u00f3n "},"303":{"Display":"San Rosendo "},"304":{"Display":"San Vicente "},"305":{"Display":"Santa B\u00e1rbara "},"306":{"Display":"Santa Cruz "},"307":{"Display":"Santa Juana "},"308":{"Display":"Santa Mar\u00eda "},"309":{"Display":"Santiago "},"310":{"Display":"Santo Domingo "},"311":{"Display":"Sierra Gorda "},"312":{"Display":"Talagante "},"313":{"Display":"Talca "},"314":{"Display":"Talcahuano "},"315":{"Display":"Taltal "},"316":{"Display":"Temuco "},"317":{"Display":"Teno "},"318":{"Display":"Teodoro Schmidt "},"319":{"Display":"Tierra Amarilla "},"320":{"Display":"Tiltil "},"321":{"Display":"Timaukel "},"322":{"Display":"Tir\u00faa "},"323":{"Display":"Tocopilla "},"324":{"Display":"Tolt\u00e9n "},"325":{"Display":"Tom\u00e9 "},"326":{"Display":"Torres del Paine "},"327":{"Display":"Tortel "},"328":{"Display":"Traigu\u00e9n "},"329":{"Display":"Treguaco "},"330":{"Display":"Tucapel "},"331":{"Display":"Valdivia "},"332":{"Display":"Vallenar "},"333":{"Display":"Valpara\u00edso "},"334":{"Display":"Vichuqu\u00e9n "},"335":{"Display":"Victoria "},"336":{"Display":"Vicu\u00f1a "},"337":{"Display":"Vilc\u00fan "},"338":{"Display":"Villa Alegre "},"339":{"Display":"Villa Alemana "},"340":{"Display":"Villarrica "},"341":{"Display":"Vi\u00f1a del Mar "},"342":{"Display":"Vitacura "},"343":{"Display":"Yerbas Buenas "},"344":{"Display":"Yumbel "},"345":{"Display":"Yungay "},"346":{"Display":"Zapallar "}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,84,85,86,87,88,89,90,91,92,93,94,95,96,97,98,99,100,101,102,103,104,105,106,107,108,109,110,111,112,113,114,115,116,117,118,119,120,121,122,123,124,125,126,127,128,129,130,131,132,133,134,135,136,137,138,139,140,141,142,143,144,145,146,147,148,149,150,151,152,153,154,155,156,157,158,159,160,161,162,163,164,165,166,167,168,169,170,171,172,173,174,175,176,177,178,179,180,181,182,183,184,185,186,187,188,189,190,191,192,193,194,195,196,197,198,199,200,201,202,203,204,205,206,207,208,209,210,211,212,213,214,215,216,217,218,219,220,221,222,223,224,225,226,227,228,229,230,231,232,233,234,235,236,237,238,239,240,241,242,243,244,245,246,247,248,249,250,251,252,253,254,255,256,257,258,259,260,261,262,263,264,265,266,267,268,269,270,271,272,273,274,275,276,277,278,279,280,281,282,283,284,285,286,287,288,289,290,291,292,293,294,295,296,297,298,299,300,301,302,303,304,305,306,307,308,309,310,311,312,313,314,315,316,317,318,319,320,321,322,323,324,325,326,327,328,329,330,331,332,333,334,335,336,337,338,339,340,341,342,343,344,345,346],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":347,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID79","VariableNaming":{"1":"Algarrobo ","2":"Alhu\u00e9 ","3":"Alto Biob\u00edo ","4":"Alto del Carmen ","5":"Alto Hospicio ","6":"Ancud ","7":"Andacollo ","8":"Angol ","9":"Ant\u00e1rtica ","10":"Antofagasta ","11":"Antuco ","12":"Arauco ","13":"Arica ","14":"Ays\u00e9n ","15":"Buin ","16":"Bulnes ","17":"Cabildo ","18":"Cabo de Hornos ","19":"Cabrero ","20":"Calama ","21":"Calbuco ","22":"Caldera ","23":"Calera de Tango ","24":"Calle Larga ","25":"Camarones ","26":"Cami\u00f1a ","27":"Canela ","28":"Ca\u00f1ete ","29":"Carahue ","30":"Cartagena ","31":"Casablanca ","32":"Castro ","33":"Catemu ","34":"Cauquenes ","35":"Cerrillos ","36":"Cerro Navia ","37":"Chait\u00e9n ","38":"Chanco ","39":"Cha\u00f1aral ","40":"Chepica ","41":"Chiguayante ","42":"Chile Chico ","43":"Chill\u00e1n ","44":"Chill\u00e1n Viejo ","45":"Chimbarongo ","46":"Cholchol ","47":"Chonchi ","48":"Cisnes ","49":"Cobquecura ","50":"Cocham\u00f3 ","51":"Cochrane ","52":"Codegua ","53":"Coelemu ","54":"Coihueco ","55":"Coinco ","56":"Colb\u00fan ","57":"Colchane ","58":"Colina ","59":"Collipulli ","60":"Coltauco ","61":"Combarbal\u00e1 ","62":"Concepci\u00f3n ","63":"Conchal\u00ed ","64":"Conc\u00f3n ","65":"Constituci\u00f3n ","66":"Contulmo ","67":"Copiap\u00f3 ","68":"Coquimbo ","69":"Coronel ","70":"Corral ","71":"Coyhaique ","72":"Cunco ","73":"Curacaut\u00edn ","74":"Curacav\u00ed ","75":"Curaco de V\u00e9lez ","76":"Curanilahue ","77":"Curarrehue ","78":"Curepto ","79":"Curic\u00f3 ","80":"Dalcahue ","81":"Diego de Almagro ","82":"Do\u00f1ihue ","83":"El Bosque ","84":"El Carmen ","85":"El Monte ","86":"El Quisco ","87":"El Tabo ","88":"Empedrado ","89":"Ercilla ","90":"Estaci\u00f3n Central ","91":"Florida ","92":"Freire ","93":"Freirina ","94":"Fresia ","95":"Frutillar ","96":"Futaleuf\u00fa ","97":"Futrono ","98":"Galvarino ","99":"General Lagos ","100":"Gorbea ","101":"Graneros ","102":"Guaitecas ","103":"Hijuelas ","104":"Hualaihu\u00e9 ","105":"Huala\u00f1e ","106":"Hualp\u00e9n ","107":"Hualqui ","108":"Huara ","109":"Huasco ","110":"Huechuraba ","111":"Illapel ","112":"Independencia ","113":"Iquique ","114":"Isla de Maipo ","115":"Isla de Pascua ","116":"Juan Fern\u00e1ndez ","117":"La Calera ","118":"La Cisterna ","119":"La Cruz ","120":"La Estrella ","121":"La Florida ","122":"La Granja ","123":"La Higuera ","124":"La Ligua ","125":"La Pintana ","126":"La Reina ","127":"La Serena ","128":"La Uni\u00f3n ","129":"Lago Ranco ","130":"Lago Verde ","131":"Laguna Blanca ","132":"Laja ","133":"Lampa ","134":"Lanco ","135":"Las Cabras ","136":"Las Condes ","137":"Lautaro ","138":"Lebu ","139":"Licant\u00e9n ","140":"Limache ","141":"Linares ","142":"Litueche ","143":"Llaillay ","144":"Llanquihue ","145":"Lo Barnechea ","146":"Lo Espejo ","147":"Lo Prado ","148":"Lolol ","149":"Loncoche ","150":"Longav\u00ed ","151":"Lonquimay ","152":"Los \u00c1lamos ","153":"Los Andes ","154":"Los \u00c1ngeles ","155":"Los Lagos ","156":"Los Muermos ","157":"Los Sauces ","158":"Los Vilos ","159":"Lota ","160":"Lumaco ","161":"Machali ","162":"Macul ","163":"M\u00e1fil ","164":"Maip\u00fa ","165":"Malloa ","166":"Marchihue ","167":"Mar\u00eda Elena ","168":"Mar\u00eda Pinto ","169":"Mariquina ","170":"Maule ","171":"Maull\u00edn ","172":"Mejillones ","173":"Melipeuco ","174":"Melipilla ","175":"Molina ","176":"Monte Patria ","177":"Mostazal ","178":"Mulch\u00e9n ","179":"Nacimiento ","180":"Nancagua ","181":"Natales ","182":"Navidad ","183":"Negrete ","184":"Ninhue ","185":"Nogales ","186":"Nueva Imperial ","187":"\u00d1iqu\u00e9n ","188":"\u00d1u\u00f1oa ","189":"O'Higgins ","190":"Olivar ","191":"Ollag\u00fce ","192":"Olmu\u00e9 ","193":"Osorno ","194":"Ovalle ","195":"Padre Hurtado ","196":"Padre Las Casas ","197":"Paihuano ","198":"Paillaco ","199":"Paine ","200":"Palena ","201":"Palmilla ","202":"Panguipulli ","203":"Panquehue ","204":"Papudo ","205":"Paredones ","206":"Parral ","207":"Pedro Aguirre Cerda ","208":"Pelarco ","209":"Pelluhue ","210":"Pemuco ","211":"Pencahue ","212":"Penco ","213":"Pe\u00f1aflor ","214":"Pe\u00f1alol\u00e9n ","215":"Peralillo ","216":"Perquenco ","217":"Petorca ","218":"Peumo ","219":"Pica ","220":"Pichidegua ","221":"Pichilemu ","222":"Pinto ","223":"Pirque ","224":"Pitrufqu\u00e9n ","225":"Placilla ","226":"Portezuelo ","227":"Porvenir ","228":"Pozo Almonte ","229":"Primavera ","230":"Providencia ","231":"Puchuncav\u00ed ","232":"Puc\u00f3n ","233":"Pudahuel ","234":"Puente Alto ","235":"Puerto Montt ","236":"Puerto Octay ","237":"Puerto Varas ","238":"Pumanque ","239":"Punitaqui ","240":"Punta Arenas ","241":"Puqueld\u00f3n ","242":"Pur\u00e9n ","243":"Purranque ","244":"Putaendo ","245":"Putre ","246":"Puyehue ","247":"Queil\u00e9n ","248":"Quell\u00f3n ","249":"Quemchi ","250":"Quilaco ","251":"Quilicura ","252":"Quilleco ","253":"Quill\u00f3n ","254":"Quillota ","255":"Quilpu\u00e9 ","256":"Quinchao ","257":"Quinta de Tilcoco ","258":"Quinta Normal ","259":"Quintero ","260":"Quirihue ","261":"Rancagua ","262":"R\u00e1nquil ","263":"Rauco ","264":"Recoleta ","265":"Renaico ","266":"Renca ","267":"Rengo ","268":"Requinoa ","269":"Retiro ","270":"Rinconada ","271":"R\u00edo Bueno ","272":"R\u00edo Claro ","273":"R\u00edo Hurtado ","274":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez ","275":"R\u00edo Negro ","276":"R\u00edo Verde ","277":"Romeral ","278":"Saavedra ","279":"Sagrada Familia ","280":"Salamanca ","281":"San Antonio ","282":"San Bernardo ","283":"San Carlos ","284":"San Clemente ","285":"San Esteban ","286":"San Fabi\u00e1n ","287":"San Felipe ","288":"San Fernando ","289":"San Gregorio ","290":"San Ignacio ","291":"San Javier ","292":"San Joaqu\u00edn ","293":"San Jos\u00e9 de Maipo ","294":"San Juan de la Costa ","295":"San Miguel ","296":"San Nicol\u00e1s ","297":"San Pablo ","298":"San Pedro ","299":"San Pedro de Atacama ","300":"San Pedro de la Paz ","301":"San Rafael ","302":"San Ram\u00f3n ","303":"San Rosendo ","304":"San Vicente ","305":"Santa B\u00e1rbara ","306":"Santa Cruz ","307":"Santa Juana ","308":"Santa Mar\u00eda ","309":"Santiago ","310":"Santo Domingo ","311":"Sierra Gorda ","312":"Talagante ","313":"Talca ","314":"Talcahuano ","315":"Taltal ","316":"Temuco ","317":"Teno ","318":"Teodoro Schmidt ","319":"Tierra Amarilla ","320":"Tiltil ","321":"Timaukel ","322":"Tir\u00faa ","323":"Tocopilla ","324":"Tolt\u00e9n ","325":"Tom\u00e9 ","326":"Torres del Paine ","327":"Tortel ","328":"Traigu\u00e9n ","329":"Treguaco ","330":"Tucapel ","331":"Valdivia ","332":"Vallenar ","333":"Valpara\u00edso ","334":"Vichuqu\u00e9n ","335":"Victoria ","336":"Vicu\u00f1a ","337":"Vilc\u00fan ","338":"Villa Alegre ","339":"Villa Alemana ","340":"Villarrica ","341":"Vi\u00f1a del Mar ","342":"Vitacura ","343":"Yerbas Buenas ","344":"Yumbel ","345":"Yungay ","346":"Zapallar "}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna reside actualmente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"text-align: start;\">\u00bfEn qu\u00e9 comuna reside actualmente?<\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"cs_04","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna reside actualmente?","Choices":{"1":{"Display":"Algarrobo "},"2":{"Display":"Alhu\u00e9 "},"3":{"Display":"Alto Biob\u00edo "},"4":{"Display":"Alto del Carmen "},"5":{"Display":"Alto Hospicio "},"6":{"Display":"Ancud "},"7":{"Display":"Andacollo "},"8":{"Display":"Angol "},"9":{"Display":"Ant\u00e1rtica "},"10":{"Display":"Antofagasta "},"11":{"Display":"Antuco "},"12":{"Display":"Arauco "},"13":{"Display":"Arica "},"14":{"Display":"Ays\u00e9n "},"15":{"Display":"Buin "},"16":{"Display":"Bulnes "},"17":{"Display":"Cabildo "},"18":{"Display":"Cabo de Hornos "},"19":{"Display":"Cabrero "},"20":{"Display":"Calama "},"21":{"Display":"Calbuco "},"22":{"Display":"Caldera "},"23":{"Display":"Calera de Tango "},"24":{"Display":"Calle Larga "},"25":{"Display":"Camarones "},"26":{"Display":"Cami\u00f1a "},"27":{"Display":"Canela "},"28":{"Display":"Ca\u00f1ete "},"29":{"Display":"Carahue "},"30":{"Display":"Cartagena "},"31":{"Display":"Casablanca "},"32":{"Display":"Castro "},"33":{"Display":"Catemu "},"34":{"Display":"Cauquenes "},"35":{"Display":"Cerrillos "},"36":{"Display":"Cerro Navia "},"37":{"Display":"Chait\u00e9n "},"38":{"Display":"Chanco "},"39":{"Display":"Cha\u00f1aral "},"40":{"Display":"Chepica "},"41":{"Display":"Chiguayante "},"42":{"Display":"Chile Chico "},"43":{"Display":"Chill\u00e1n "},"44":{"Display":"Chill\u00e1n Viejo "},"45":{"Display":"Chimbarongo "},"46":{"Display":"Cholchol "},"47":{"Display":"Chonchi "},"48":{"Display":"Cisnes "},"49":{"Display":"Cobquecura "},"50":{"Display":"Cocham\u00f3 "},"51":{"Display":"Cochrane "},"52":{"Display":"Codegua "},"53":{"Display":"Coelemu "},"54":{"Display":"Coihueco "},"55":{"Display":"Coinco "},"56":{"Display":"Colb\u00fan "},"57":{"Display":"Colchane "},"58":{"Display":"Colina "},"59":{"Display":"Collipulli "},"60":{"Display":"Coltauco "},"61":{"Display":"Combarbal\u00e1 "},"62":{"Display":"Concepci\u00f3n "},"63":{"Display":"Conchal\u00ed "},"64":{"Display":"Conc\u00f3n "},"65":{"Display":"Constituci\u00f3n "},"66":{"Display":"Contulmo "},"67":{"Display":"Copiap\u00f3 "},"68":{"Display":"Coquimbo "},"69":{"Display":"Coronel "},"70":{"Display":"Corral "},"71":{"Display":"Coyhaique "},"72":{"Display":"Cunco "},"73":{"Display":"Curacaut\u00edn "},"74":{"Display":"Curacav\u00ed "},"75":{"Display":"Curaco de V\u00e9lez "},"76":{"Display":"Curanilahue "},"77":{"Display":"Curarrehue "},"78":{"Display":"Curepto "},"79":{"Display":"Curic\u00f3 "},"80":{"Display":"Dalcahue "},"81":{"Display":"Diego de Almagro "},"82":{"Display":"Do\u00f1ihue "},"83":{"Display":"El Bosque "},"84":{"Display":"El Carmen "},"85":{"Display":"El Monte "},"86":{"Display":"El Quisco "},"87":{"Display":"El Tabo "},"88":{"Display":"Empedrado "},"89":{"Display":"Ercilla "},"90":{"Display":"Estaci\u00f3n Central "},"91":{"Display":"Florida "},"92":{"Display":"Freire "},"93":{"Display":"Freirina "},"94":{"Display":"Fresia "},"95":{"Display":"Frutillar "},"96":{"Display":"Futaleuf\u00fa "},"97":{"Display":"Futrono "},"98":{"Display":"Galvarino "},"99":{"Display":"General Lagos "},"100":{"Display":"Gorbea "},"101":{"Display":"Graneros "},"102":{"Display":"Guaitecas "},"103":{"Display":"Hijuelas "},"104":{"Display":"Hualaihu\u00e9 "},"105":{"Display":"Huala\u00f1e "},"106":{"Display":"Hualp\u00e9n "},"107":{"Display":"Hualqui "},"108":{"Display":"Huara "},"109":{"Display":"Huasco "},"110":{"Display":"Huechuraba "},"111":{"Display":"Illapel "},"112":{"Display":"Independencia "},"113":{"Display":"Iquique "},"114":{"Display":"Isla de Maipo "},"115":{"Display":"Isla de Pascua "},"116":{"Display":"Juan Fern\u00e1ndez "},"117":{"Display":"La Calera "},"118":{"Display":"La Cisterna "},"119":{"Display":"La Cruz "},"120":{"Display":"La Estrella "},"121":{"Display":"La Florida "},"122":{"Display":"La Granja "},"123":{"Display":"La Higuera "},"124":{"Display":"La Ligua "},"125":{"Display":"La Pintana "},"126":{"Display":"La Reina "},"127":{"Display":"La Serena "},"128":{"Display":"La Uni\u00f3n "},"129":{"Display":"Lago Ranco "},"130":{"Display":"Lago Verde "},"131":{"Display":"Laguna Blanca "},"132":{"Display":"Laja "},"133":{"Display":"Lampa "},"134":{"Display":"Lanco "},"135":{"Display":"Las Cabras "},"136":{"Display":"Las Condes "},"137":{"Display":"Lautaro "},"138":{"Display":"Lebu "},"139":{"Display":"Licant\u00e9n "},"140":{"Display":"Limache "},"141":{"Display":"Linares "},"142":{"Display":"Litueche "},"143":{"Display":"Llaillay "},"144":{"Display":"Llanquihue "},"145":{"Display":"Lo Barnechea "},"146":{"Display":"Lo Espejo "},"147":{"Display":"Lo Prado "},"148":{"Display":"Lolol "},"149":{"Display":"Loncoche "},"150":{"Display":"Longav\u00ed "},"151":{"Display":"Lonquimay "},"152":{"Display":"Los \u00c1lamos "},"153":{"Display":"Los Andes "},"154":{"Display":"Los \u00c1ngeles "},"155":{"Display":"Los Lagos "},"156":{"Display":"Los Muermos "},"157":{"Display":"Los Sauces "},"158":{"Display":"Los Vilos "},"159":{"Display":"Lota "},"160":{"Display":"Lumaco "},"161":{"Display":"Machali "},"162":{"Display":"Macul "},"163":{"Display":"M\u00e1fil "},"164":{"Display":"Maip\u00fa "},"165":{"Display":"Malloa "},"166":{"Display":"Marchihue "},"167":{"Display":"Mar\u00eda Elena "},"168":{"Display":"Mar\u00eda Pinto "},"169":{"Display":"Mariquina "},"170":{"Display":"Maule "},"171":{"Display":"Maull\u00edn "},"172":{"Display":"Mejillones "},"173":{"Display":"Melipeuco "},"174":{"Display":"Melipilla "},"175":{"Display":"Molina "},"176":{"Display":"Monte Patria "},"177":{"Display":"Mostazal "},"178":{"Display":"Mulch\u00e9n "},"179":{"Display":"Nacimiento "},"180":{"Display":"Nancagua "},"181":{"Display":"Natales "},"182":{"Display":"Navidad "},"183":{"Display":"Negrete "},"184":{"Display":"Ninhue "},"185":{"Display":"Nogales "},"186":{"Display":"Nueva Imperial "},"187":{"Display":"\u00d1iqu\u00e9n "},"188":{"Display":"\u00d1u\u00f1oa "},"189":{"Display":"O'Higgins "},"190":{"Display":"Olivar "},"191":{"Display":"Ollag\u00fce "},"192":{"Display":"Olmu\u00e9 "},"193":{"Display":"Osorno "},"194":{"Display":"Ovalle "},"195":{"Display":"Padre Hurtado "},"196":{"Display":"Padre Las Casas "},"197":{"Display":"Paihuano "},"198":{"Display":"Paillaco "},"199":{"Display":"Paine "},"200":{"Display":"Palena "},"201":{"Display":"Palmilla "},"202":{"Display":"Panguipulli "},"203":{"Display":"Panquehue "},"204":{"Display":"Papudo "},"205":{"Display":"Paredones "},"206":{"Display":"Parral "},"207":{"Display":"Pedro Aguirre Cerda "},"208":{"Display":"Pelarco "},"209":{"Display":"Pelluhue "},"210":{"Display":"Pemuco "},"211":{"Display":"Pencahue "},"212":{"Display":"Penco "},"213":{"Display":"Pe\u00f1aflor "},"214":{"Display":"Pe\u00f1alol\u00e9n "},"215":{"Display":"Peralillo "},"216":{"Display":"Perquenco "},"217":{"Display":"Petorca "},"218":{"Display":"Peumo "},"219":{"Display":"Pica "},"220":{"Display":"Pichidegua "},"221":{"Display":"Pichilemu "},"222":{"Display":"Pinto "},"223":{"Display":"Pirque "},"224":{"Display":"Pitrufqu\u00e9n "},"225":{"Display":"Placilla "},"226":{"Display":"Portezuelo "},"227":{"Display":"Porvenir "},"228":{"Display":"Pozo Almonte "},"229":{"Display":"Primavera "},"230":{"Display":"Providencia "},"231":{"Display":"Puchuncav\u00ed "},"232":{"Display":"Puc\u00f3n "},"233":{"Display":"Pudahuel "},"234":{"Display":"Puente Alto "},"235":{"Display":"Puerto Montt "},"236":{"Display":"Puerto Octay "},"237":{"Display":"Puerto Varas "},"238":{"Display":"Pumanque "},"239":{"Display":"Punitaqui "},"240":{"Display":"Punta Arenas "},"241":{"Display":"Puqueld\u00f3n "},"242":{"Display":"Pur\u00e9n "},"243":{"Display":"Purranque "},"244":{"Display":"Putaendo "},"245":{"Display":"Putre "},"246":{"Display":"Puyehue "},"247":{"Display":"Queil\u00e9n "},"248":{"Display":"Quell\u00f3n "},"249":{"Display":"Quemchi "},"250":{"Display":"Quilaco "},"251":{"Display":"Quilicura "},"252":{"Display":"Quilleco "},"253":{"Display":"Quill\u00f3n "},"254":{"Display":"Quillota "},"255":{"Display":"Quilpu\u00e9 "},"256":{"Display":"Quinchao "},"257":{"Display":"Quinta de Tilcoco "},"258":{"Display":"Quinta Normal "},"259":{"Display":"Quintero "},"260":{"Display":"Quirihue "},"261":{"Display":"Rancagua "},"262":{"Display":"R\u00e1nquil "},"263":{"Display":"Rauco "},"264":{"Display":"Recoleta "},"265":{"Display":"Renaico "},"266":{"Display":"Renca "},"267":{"Display":"Rengo "},"268":{"Display":"Requinoa "},"269":{"Display":"Retiro "},"270":{"Display":"Rinconada "},"271":{"Display":"R\u00edo Bueno "},"272":{"Display":"R\u00edo Claro "},"273":{"Display":"R\u00edo Hurtado "},"274":{"Display":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez "},"275":{"Display":"R\u00edo Negro "},"276":{"Display":"R\u00edo Verde "},"277":{"Display":"Romeral "},"278":{"Display":"Saavedra "},"279":{"Display":"Sagrada Familia "},"280":{"Display":"Salamanca "},"281":{"Display":"San Antonio "},"282":{"Display":"San Bernardo "},"283":{"Display":"San Carlos "},"284":{"Display":"San Clemente "},"285":{"Display":"San Esteban "},"286":{"Display":"San Fabi\u00e1n "},"287":{"Display":"San Felipe "},"288":{"Display":"San Fernando "},"289":{"Display":"San Gregorio "},"290":{"Display":"San Ignacio "},"291":{"Display":"San Javier "},"292":{"Display":"San Joaqu\u00edn "},"293":{"Display":"San Jos\u00e9 de Maipo "},"294":{"Display":"San Juan de la Costa "},"295":{"Display":"San Miguel "},"296":{"Display":"San Nicol\u00e1s "},"297":{"Display":"San Pablo "},"298":{"Display":"San Pedro "},"299":{"Display":"San Pedro de Atacama "},"300":{"Display":"San Pedro de la Paz "},"301":{"Display":"San Rafael "},"302":{"Display":"San Ram\u00f3n "},"303":{"Display":"San Rosendo "},"304":{"Display":"San Vicente "},"305":{"Display":"Santa B\u00e1rbara "},"306":{"Display":"Santa Cruz "},"307":{"Display":"Santa Juana "},"308":{"Display":"Santa Mar\u00eda "},"309":{"Display":"Santiago "},"310":{"Display":"Santo Domingo "},"311":{"Display":"Sierra Gorda "},"312":{"Display":"Talagante "},"313":{"Display":"Talca "},"314":{"Display":"Talcahuano "},"315":{"Display":"Taltal "},"316":{"Display":"Temuco "},"317":{"Display":"Teno "},"318":{"Display":"Teodoro Schmidt "},"319":{"Display":"Tierra Amarilla "},"320":{"Display":"Tiltil "},"321":{"Display":"Timaukel "},"322":{"Display":"Tir\u00faa "},"323":{"Display":"Tocopilla "},"324":{"Display":"Tolt\u00e9n "},"325":{"Display":"Tom\u00e9 "},"326":{"Display":"Torres del Paine "},"327":{"Display":"Tortel "},"328":{"Display":"Traigu\u00e9n "},"329":{"Display":"Treguaco "},"330":{"Display":"Tucapel "},"331":{"Display":"Valdivia "},"332":{"Display":"Vallenar "},"333":{"Display":"Valpara\u00edso "},"334":{"Display":"Vichuqu\u00e9n "},"335":{"Display":"Victoria "},"336":{"Display":"Vicu\u00f1a "},"337":{"Display":"Vilc\u00fan "},"338":{"Display":"Villa Alegre "},"339":{"Display":"Villa Alemana "},"340":{"Display":"Villarrica "},"341":{"Display":"Vi\u00f1a del Mar "},"342":{"Display":"Vitacura "},"343":{"Display":"Yerbas Buenas "},"344":{"Display":"Yumbel "},"345":{"Display":"Yungay "},"346":{"Display":"Zapallar "}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,84,85,86,87,88,89,90,91,92,93,94,95,96,97,98,99,100,101,102,103,104,105,106,107,108,109,110,111,112,113,114,115,116,117,118,119,120,121,122,123,124,125,126,127,128,129,130,131,132,133,134,135,136,137,138,139,140,141,142,143,144,145,146,147,148,149,150,151,152,153,154,155,156,157,158,159,160,161,162,163,164,165,166,167,168,169,170,171,172,173,174,175,176,177,178,179,180,181,182,183,184,185,186,187,188,189,190,191,192,193,194,195,196,197,198,199,200,201,202,203,204,205,206,207,208,209,210,211,212,213,214,215,216,217,218,219,220,221,222,223,224,225,226,227,228,229,230,231,232,233,234,235,236,237,238,239,240,241,242,243,244,245,246,247,248,249,250,251,252,253,254,255,256,257,258,259,260,261,262,263,264,265,266,267,268,269,270,271,272,273,274,275,276,277,278,279,280,281,282,283,284,285,286,287,288,289,290,291,292,293,294,295,296,297,298,299,300,301,302,303,304,305,306,307,308,309,310,311,312,313,314,315,316,317,318,319,320,321,322,323,324,325,326,327,328,329,330,331,332,333,334,335,336,337,338,339,340,341,342,343,344,345,346],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":347,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID87","VariableNaming":{"1":"Algarrobo ","2":"Alhu\u00e9 ","3":"Alto Biob\u00edo ","4":"Alto del Carmen ","5":"Alto Hospicio ","6":"Ancud ","7":"Andacollo ","8":"Angol ","9":"Ant\u00e1rtica ","10":"Antofagasta ","11":"Antuco ","12":"Arauco ","13":"Arica ","14":"Ays\u00e9n ","15":"Buin ","16":"Bulnes ","17":"Cabildo ","18":"Cabo de Hornos ","19":"Cabrero ","20":"Calama ","21":"Calbuco ","22":"Caldera ","23":"Calera de Tango ","24":"Calle Larga ","25":"Camarones ","26":"Cami\u00f1a ","27":"Canela ","28":"Ca\u00f1ete ","29":"Carahue ","30":"Cartagena ","31":"Casablanca ","32":"Castro ","33":"Catemu ","34":"Cauquenes ","35":"Cerrillos ","36":"Cerro Navia ","37":"Chait\u00e9n ","38":"Chanco ","39":"Cha\u00f1aral ","40":"Chepica ","41":"Chiguayante ","42":"Chile Chico ","43":"Chill\u00e1n ","44":"Chill\u00e1n Viejo ","45":"Chimbarongo ","46":"Cholchol ","47":"Chonchi ","48":"Cisnes ","49":"Cobquecura ","50":"Cocham\u00f3 ","51":"Cochrane ","52":"Codegua ","53":"Coelemu ","54":"Coihueco ","55":"Coinco ","56":"Colb\u00fan ","57":"Colchane ","58":"Colina ","59":"Collipulli ","60":"Coltauco ","61":"Combarbal\u00e1 ","62":"Concepci\u00f3n ","63":"Conchal\u00ed ","64":"Conc\u00f3n ","65":"Constituci\u00f3n ","66":"Contulmo ","67":"Copiap\u00f3 ","68":"Coquimbo ","69":"Coronel ","70":"Corral ","71":"Coyhaique ","72":"Cunco ","73":"Curacaut\u00edn ","74":"Curacav\u00ed ","75":"Curaco de V\u00e9lez ","76":"Curanilahue ","77":"Curarrehue ","78":"Curepto ","79":"Curic\u00f3 ","80":"Dalcahue ","81":"Diego de Almagro ","82":"Do\u00f1ihue ","83":"El Bosque ","84":"El Carmen ","85":"El Monte ","86":"El Quisco ","87":"El Tabo ","88":"Empedrado ","89":"Ercilla ","90":"Estaci\u00f3n Central ","91":"Florida ","92":"Freire ","93":"Freirina ","94":"Fresia ","95":"Frutillar ","96":"Futaleuf\u00fa ","97":"Futrono ","98":"Galvarino ","99":"General Lagos ","100":"Gorbea ","101":"Graneros ","102":"Guaitecas ","103":"Hijuelas ","104":"Hualaihu\u00e9 ","105":"Huala\u00f1e ","106":"Hualp\u00e9n ","107":"Hualqui ","108":"Huara ","109":"Huasco ","110":"Huechuraba ","111":"Illapel ","112":"Independencia ","113":"Iquique ","114":"Isla de Maipo ","115":"Isla de Pascua ","116":"Juan Fern\u00e1ndez ","117":"La Calera ","118":"La Cisterna ","119":"La Cruz ","120":"La Estrella ","121":"La Florida ","122":"La Granja ","123":"La Higuera ","124":"La Ligua ","125":"La Pintana ","126":"La Reina ","127":"La Serena ","128":"La Uni\u00f3n ","129":"Lago Ranco ","130":"Lago Verde ","131":"Laguna Blanca ","132":"Laja ","133":"Lampa ","134":"Lanco ","135":"Las Cabras ","136":"Las Condes ","137":"Lautaro ","138":"Lebu ","139":"Licant\u00e9n ","140":"Limache ","141":"Linares ","142":"Litueche ","143":"Llaillay ","144":"Llanquihue ","145":"Lo Barnechea ","146":"Lo Espejo ","147":"Lo Prado ","148":"Lolol ","149":"Loncoche ","150":"Longav\u00ed ","151":"Lonquimay ","152":"Los \u00c1lamos ","153":"Los Andes ","154":"Los \u00c1ngeles ","155":"Los Lagos ","156":"Los Muermos ","157":"Los Sauces ","158":"Los Vilos ","159":"Lota ","160":"Lumaco ","161":"Machali ","162":"Macul ","163":"M\u00e1fil ","164":"Maip\u00fa ","165":"Malloa ","166":"Marchihue ","167":"Mar\u00eda Elena ","168":"Mar\u00eda Pinto ","169":"Mariquina ","170":"Maule ","171":"Maull\u00edn ","172":"Mejillones ","173":"Melipeuco ","174":"Melipilla ","175":"Molina ","176":"Monte Patria ","177":"Mostazal ","178":"Mulch\u00e9n ","179":"Nacimiento ","180":"Nancagua ","181":"Natales ","182":"Navidad ","183":"Negrete ","184":"Ninhue ","185":"Nogales ","186":"Nueva Imperial ","187":"\u00d1iqu\u00e9n ","188":"\u00d1u\u00f1oa ","189":"O'Higgins ","190":"Olivar ","191":"Ollag\u00fce ","192":"Olmu\u00e9 ","193":"Osorno ","194":"Ovalle ","195":"Padre Hurtado ","196":"Padre Las Casas ","197":"Paihuano ","198":"Paillaco ","199":"Paine ","200":"Palena ","201":"Palmilla ","202":"Panguipulli ","203":"Panquehue ","204":"Papudo ","205":"Paredones ","206":"Parral ","207":"Pedro Aguirre Cerda ","208":"Pelarco ","209":"Pelluhue ","210":"Pemuco ","211":"Pencahue ","212":"Penco ","213":"Pe\u00f1aflor ","214":"Pe\u00f1alol\u00e9n ","215":"Peralillo ","216":"Perquenco ","217":"Petorca ","218":"Peumo ","219":"Pica ","220":"Pichidegua ","221":"Pichilemu ","222":"Pinto ","223":"Pirque ","224":"Pitrufqu\u00e9n ","225":"Placilla ","226":"Portezuelo ","227":"Porvenir ","228":"Pozo Almonte ","229":"Primavera ","230":"Providencia ","231":"Puchuncav\u00ed ","232":"Puc\u00f3n ","233":"Pudahuel ","234":"Puente Alto ","235":"Puerto Montt ","236":"Puerto Octay ","237":"Puerto Varas ","238":"Pumanque ","239":"Punitaqui ","240":"Punta Arenas ","241":"Puqueld\u00f3n ","242":"Pur\u00e9n ","243":"Purranque ","244":"Putaendo ","245":"Putre ","246":"Puyehue ","247":"Queil\u00e9n ","248":"Quell\u00f3n ","249":"Quemchi ","250":"Quilaco ","251":"Quilicura ","252":"Quilleco ","253":"Quill\u00f3n ","254":"Quillota ","255":"Quilpu\u00e9 ","256":"Quinchao ","257":"Quinta de Tilcoco ","258":"Quinta Normal ","259":"Quintero ","260":"Quirihue ","261":"Rancagua ","262":"R\u00e1nquil ","263":"Rauco ","264":"Recoleta ","265":"Renaico ","266":"Renca ","267":"Rengo ","268":"Requinoa ","269":"Retiro ","270":"Rinconada ","271":"R\u00edo Bueno ","272":"R\u00edo Claro ","273":"R\u00edo Hurtado ","274":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez ","275":"R\u00edo Negro ","276":"R\u00edo Verde ","277":"Romeral ","278":"Saavedra ","279":"Sagrada Familia ","280":"Salamanca ","281":"San Antonio ","282":"San Bernardo ","283":"San Carlos ","284":"San Clemente ","285":"San Esteban ","286":"San Fabi\u00e1n ","287":"San Felipe ","288":"San Fernando ","289":"San Gregorio ","290":"San Ignacio ","291":"San Javier ","292":"San Joaqu\u00edn ","293":"San Jos\u00e9 de Maipo ","294":"San Juan de la Costa ","295":"San Miguel ","296":"San Nicol\u00e1s ","297":"San Pablo ","298":"San Pedro ","299":"San Pedro de Atacama ","300":"San Pedro de la Paz ","301":"San Rafael ","302":"San Ram\u00f3n ","303":"San Rosendo ","304":"San Vicente ","305":"Santa B\u00e1rbara ","306":"Santa Cruz ","307":"Santa Juana ","308":"Santa Mar\u00eda ","309":"Santiago ","310":"Santo Domingo ","311":"Sierra Gorda ","312":"Talagante ","313":"Talca ","314":"Talcahuano ","315":"Taltal ","316":"Temuco ","317":"Teno ","318":"Teodoro Schmidt ","319":"Tierra Amarilla ","320":"Tiltil ","321":"Timaukel ","322":"Tir\u00faa ","323":"Tocopilla ","324":"Tolt\u00e9n ","325":"Tom\u00e9 ","326":"Torres del Paine ","327":"Tortel ","328":"Traigu\u00e9n ","329":"Treguaco ","330":"Tucapel ","331":"Valdivia ","332":"Vallenar ","333":"Valpara\u00edso ","334":"Vichuqu\u00e9n ","335":"Victoria ","336":"Vicu\u00f1a ","337":"Vilc\u00fan ","338":"Villa Alegre ","339":"Villa Alemana ","340":"Villarrica ","341":"Vi\u00f1a del Mar ","342":"Vitacura ","343":"Yerbas Buenas ","344":"Yumbel ","345":"Yungay ","346":"Zapallar "}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 medida crees t\u00fa que la corrupci\u00f3n, tal como sobornos, malversaci\u00f3n de fondos o tr\u00e1fico","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn qu\u00e9 medida crees t\u00fa que la corrupci\u00f3n, tal como sobornos, malversaci\u00f3n de fondos o tr\u00e1fico de influencias, est\u00e1 presente en las siguientes instituciones?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q55","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":186},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 medida crees t\u00fa que la corrupci\u00f3n, tal como sobornos, malversaci\u00f3n de fondos o tr\u00e1fico de...","Choices":{"1":{"Display":"El Gobierno de Chile"},"2":{"Display":"Los Tribunales de Justicia"},"3":{"Display":"Los partidos pol\u00edticos"},"4":{"Display":"El Congreso Nacional"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nada presente"},"2":{"Display":"Un poco presente"},"3":{"Display":"Bastante presente"},"4":{"Display":"Muy presente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID69"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 medida ocurr\u00edan las siguientes cosas en su hogar cuando usted cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 medio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn qu\u00e9 medida ocurr\u00edan las siguientes cosas en su hogar cuando usted cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 medio?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_03","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":379},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 medida ocurr\u00edan las siguientes cosas en su hogar cuando usted cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 medio?","Choices":{"1":{"Display":"Sus padres incentivaban la lectura recreativa"},"2":{"Display":"Se promov\u00eda obtener buenas notas en el colegio"},"3":{"Display":"Se promov\u00eda prepararse para ir a la Universidad"},"4":{"Display":"Se promov\u00eda dar su opini\u00f3n sobre temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"5":{"Display":"Se promov\u00eda respeto por la obediencia y la autoridad"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_f_03_1","2":"s2_p_f_03_2","3":"s2_p_f_03_3","4":"s2_p_f_03_4","5":"s2_p_f_03_5"},"QuestionID":"QID44","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q52","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":356,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tan de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","Choices":{"1":{"Display":"La concentraci\u00f3n del poder ayuda a mantener el orden"},"2":{"Display":"Los gobiernos autoritarios se justifican cuando traen orden y seguridad"},"3":{"Display":"Los gobiernos autoritarios se justifican cuando traen beneficios econ\u00f3micos"},"4":{"Display":"En vez de tanta preocupaci\u00f3n por los derechos de las personas, lo que este pa\u00eds necesita es un gobierno firme"},"5":{"Display":"Lo que nuestro pa\u00eds necesita es un mandatario\/a fuerte con la determinaci\u00f3n para llevarnos por el camino correcto"},"6":{"Display":"La obediencia y el respeto por la autoridad son los valores m\u00e1s importantes que los ni\u00f1os debieran aprender"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":22,"Answers":{"1":{"Display":"Muy en desacuerdo"},"2":{"Display":"En desacuerdo"},"20":{"Display":"De acuerdo"},"21":{"Display":"Muy de acuerdo"}},"AnswerOrder":["1","2","20","21"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID66"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tipo de administraci\u00f3n ten\u00eda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tipo de administraci\u00f3n ten\u00eda?","DataExportTag":"s2_cg_03","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tipo de administraci\u00f3n ten\u00eda?","Choices":{"1":{"Display":"Municipal"},"2":{"Display":"Particular Subvencionado"},"3":{"Display":"Particular pagado"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID21","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"},"VariableNaming":{"1":"Municipal","2":"Particular Subvencionado","3":"Particular pagado"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tipo de ense\u00f1anza impart\u00eda?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tipo de ense\u00f1anza impart\u00eda?","DataExportTag":"s2_cg_04","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tipo de ense\u00f1anza impart\u00eda?","Choices":{"1":{"Display":"Liceo Cient\u00edfico-Humanista (C-H)"},"2":{"Display":"Liceo T\u00e9cnico-Profesional (T-P)"},"3":{"Display":"Ambos (C-H y T-P)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"},"VariableNaming":{"1":"Liceo Cient\u00edfico-Humanista (C-H)","2":"Liceo T\u00e9cnico-Profesional (T-P)","3":"Ambos (C-H y T-P)"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"\u00bfSe considera miembro de la comunidad LGBTIQ+?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSe considera miembro de la comunidad LGBTIQ+?","DataExportTag":"cs_12","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSe considera miembro de la comunidad LGBTIQ+?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"},"VariableNaming":{"1":"Si","2":"No"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"\u00bfTe consideras perteneciente a alguno de los siguientes pueblos originarios?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTe consideras perteneciente a alguno de los siguientes pueblos originarios?","DataExportTag":"cs_13","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTe consideras perteneciente a alguno de los siguientes pueblos originarios?","Choices":{"1":{"Display":"Mapuche"},"2":{"Display":"Aimara"},"3":{"Display":"Rapa Nui"},"4":{"Display":"Quechua"},"5":{"Display":"No, ninguna de las anteriores"},"6":{"Display":"Otro, \u00bfCu\u00e1l?","TextEntry":"true","TextEntryValidation":"ValidTextOnly","TextEntryForceResponse":true}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID13","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"0","6":"5"},"VariableNaming":{"1":"Mapuche","2":"Aimara","3":"Rapa Nui","4":"Quechua","5":"No, ninguna de las anteriores","6":"Otro, \u00bfCu\u00e1l?"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Considerando que particip\u00f3 en alguna manifestaci\u00f3n, por favor responda las siguientes preguntas \u00bf","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Considerando que particip\u00f3 en alguna manifestaci\u00f3n, por favor responda las siguientes preguntas <br> <br> \u00bfA qu\u00e9 edad particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_e_05a","QuestionID":"QID40","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Considerando que particip\u00f3 en alguna manifestaci\u00f3n, por favor responda las siguientes preguntas \u00bf...","Choices":{"1":{"Display":"\u00bfA qu\u00e9 edad particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Long","TextEntryValidation":"ValidNumber"},"2":{"Display":"\u00bfCon qui\u00e9n particip\u00f3 en su primera manifestaci\u00f3n o protesta?","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Long","TextEntryValidation":"ValidTextOnly"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","MinChars":"1","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"30","NumDecimals":""}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas pac\u00edficas - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas pac\u00edficas - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"2":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas pac\u00edficas - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/4\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"3":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas con disturbios - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"4":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas con disturbios - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"5":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en marchas o protestas con disturbios - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/5\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"6":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en bloqueo de calles o carreteras - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"7":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en bloqueo de calles o carreteras - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"8":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en bloqueo de calles o carreteras - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/6\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"9":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pintar o rayar paredes con demandas o consignas - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"10":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pintar o rayar paredes con demandas o consignas - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"11":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pintar o rayar paredes con demandas o consignas - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/7\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"12":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/2","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n - Casi nunca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"13":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/3","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n - A veces<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"14":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/4","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n - Frecuentemente<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID39\/SelectableChoice\/8\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID39","QuestionIDFromLocator":"QID39","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 lo siguiente?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 lo siguiente?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q31b","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"ChoiceColumnWidthPixels":411,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 lo siguiente?","Choices":{"1":{"Display":"Su madre o cuidadora \u00bfVot\u00f3 en las elecciones municipales\/presidenciales?"},"2":{"Display":"Su padre o cuidador \u00bfVot\u00f3 en las elecciones municipales\/presidenciales?"},"3":{"Display":"Su madre o cuidadora \u00bfparticip\u00f3 en marchas o manifestaciones durante ese periodo?"},"4":{"Display":"Su padre o cuidador \u00bfparticip\u00f3 en marchas o manifestaciones durante ese periodo?"},"5":{"Display":"Su madre o cuidadora \u00bfparticipaba en actividades de donaciones, del barrio o la comunidad?"},"6":{"Display":"Su padre o cuidador \u00bfparticipaba en actividades de donaciones, del barrio o la comunidad?"},"7":{"Display":"Su madre o cuidadora estaba dispuesta escuchar su opini\u00f3n sobre temas sociales y pol\u00edticos, aunque no estuviera de acuerdo."},"8":{"Display":"Su padre o cuidador estaba dispuesto escuchar su opini\u00f3n sobre temas sociales y pol\u00edticos, aunque no estuviera de acuerdo."}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID82"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 que su madre o cuid","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 que su madre o cuidadora...?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_02a","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":411},"QuestionDescription":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 que su madre o cuida...","Choices":{"1":{"Display":"Vot\u00f3 en las elecciones municipales\/presidenciales"},"3":{"Display":"Particip\u00f3 en marchas o manifestaciones durante ese periodo"},"5":{"Display":"Participaba en actividades de donaciones, del barrio o la comunidad"},"7":{"Display":"Estaba dispuesta escuchar su opini\u00f3n sobre temas sociales y pol\u00edticos, aunque no estuviera de acuerdo."}},"ChoiceOrder":["1","3","5","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_f_02a_1","3":"s2_p_f_02a_2","5":"s2_p_f_02a_3","7":"s2_p_f_02a_4"},"QuestionID":"QID43","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 que su padre o cuid","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 que su padre o cuidador...?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_02b","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"ChoiceColumnWidthPixels":411,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia ocurri\u00f3 que su padre o cuida...","Choices":{"1":{"Display":"Vot\u00f3 en las elecciones municipales\/presidenciales"},"3":{"Display":"Particip\u00f3 en marchas o manifestaciones durante ese periodo"},"5":{"Display":"Participaba en actividades de donaciones, del barrio o la comunidad"},"7":{"Display":"Estaba dispuesto escuchar su opini\u00f3n sobre temas sociales y pol\u00edticos, aunque no estuviera de acuerdo."}},"ChoiceOrder":["1","3","5","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_f_02b_1","3":"s2_p_f_02b_2","5":"s2_p_f_02b_3","7":"s2_p_f_02b_4"},"QuestionID":"QID83","VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia realizaba las siguientes act","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia realizaba las siguientes actividades?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_01","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":409},"QuestionDescription":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfcon que frecuencia realizaba las siguientes act...","Choices":{"1":{"Display":"Hablar con sus padres sobre temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"2":{"Display":"Hablar con amigos acerca de temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"3":{"Display":"Leer diarios o revistas para informarse sobre actualidad nacional e internacional"},"4":{"Display":"Ver televisi\u00f3n para informarse sobre actualidad nacional e internacional"},"5":{"Display":"Usar internet para buscar informaci\u00f3n sobre temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"6":{"Display":"Postear im\u00e1genes o mensajes acerca de temas sociales y\/o pol\u00edticos en internet"},"7":{"Display":"Compartir o comentar en el posteo de otra persona acerca de temas sociales y pol\u00edticos"},"8":{"Display":"Seguir a personas en redes sociales por su contenido sobre temas sociales y pol\u00edticos"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_f_01_1","2":"s2_p_f_01_2","3":"s2_p_f_01_3","4":"s2_p_f_01_4","5":"s2_p_f_01_5","6":"s2_p_f_01_6","7":"s2_p_f_01_7","8":"s2_p_f_01_8"},"QuestionID":"QID42","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (dentro o fuera del liceo)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_e_05","QuestionID":"QID39","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":384},"QuestionDescription":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfrealiz\u00f3 algunas de las siguientes actividades (...","Choices":{"1":{"Display":"Votar en elecciones estudiantiles"},"2":{"Display":"Ser candidato para representar a la clase o parte del centro de alumnos"},"3":{"Display":"Ser parte del centro de alumnos"},"4":{"Display":"Participar en marchas o protestas pac\u00edficas"},"5":{"Display":"Participar en marchas o protestas con disturbios"},"6":{"Display":"Participar en bloqueo de calles o carreteras"},"7":{"Display":"Pintar o rayar paredes con demandas o consignas"},"8":{"Display":"Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n"},"9":{"Display":"Trabajar como voluntario en servicios a la comunidad"},"10":{"Display":"Firmar peticiones, presencialmente o por internet"},"11":{"Display":"Colectas de dinero o bienes para ayudar a otros"},"12":{"Display":"Participar en una marcha con mis amigos"},"13":{"Display":"Participar en una marcha con compa\u00f1eros del colegio"},"14":{"Display":"Participar en una marcha con alguno de mis padres"},"15":{"Display":"Participar en una marcha con otros miembros de mi familia"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_e_05_1","2":"s2_p_e_05_2","3":"s2_p_e_05_3","4":"s2_p_e_05_4","5":"s2_p_e_05_5","6":"s2_p_e_05_6","7":"s2_p_e_05_7","8":"s2_p_e_05_8","9":"s2_p_e_05_9","10":"s2_p_e_05_10","11":"s2_p_e_05_11","12":"s2_p_e_05_12","13":"s2_p_e_05_13","14":"s2_p_e_05_14","15":"s2_p_e_05_15"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio,\u00a0\u00bfDe estas personas, quienes viv\u00edan con usted l","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio<\/strong>,&nbsp;\u00bfDe estas personas, quienes viv\u00edan con usted la mayor parte del tiempo?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cg_01","QuestionID":"QID16","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio,\u00a0\u00bfDe estas personas, quienes viv\u00edan con usted la...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00f3lo su madre (o figura materna)"},"2":{"Display":"S\u00f3lo su padre (o figura paterna)"},"3":{"Display":"Ambos padres"},"4":{"Display":"Hermanos(as)"},"5":{"Display":"Alg\u00fan abuelo(a)"},"6":{"Display":"Otros"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":4,"Answers":{"2":{"Display":"Si"},"3":{"Display":"No"}},"AnswerOrder":[2,"3"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_cg_01_1","2":"s2_cg_01_2","3":"s2_cg_01_3","4":"s2_cg_01_4","5":"s2_cg_01_5","6":"s2_cg_01_6"},"RecodeValues":{"2":"1","3":"0"},"VariableNaming":{"2":"Si","3":"No"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_OEuk57qT4VI6QMS","SecondaryAttribute":"edad_18a20","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"edad_18a20","Occurrences":300,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">18<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">19<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">20<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_OEuk57qT4VI6QMS","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_lgMyMDv6vEoyyEh","SecondaryAttribute":"edad_21a25","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"edad_21a25","Occurrences":1238,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">21<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">22<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/9","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/9","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">23<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"3":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/10","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/10","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">24<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"4":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/11","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/11","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">25<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_lgMyMDv6vEoyyEh","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_4dg0Po5p8mBu3N5","SecondaryAttribute":"edad_26a30","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"edad_26a30","Occurrences":1237,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/12","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/12","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">26<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/13","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/13","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">27<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/14","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/14","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">28<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"3":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/15","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/15","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">29<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"4":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/16","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/16","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su edad?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">30<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_4dg0Po5p8mBu3N5","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_LnyP1756gnbR3yK","SecondaryAttribute":"educ_basicaomedia","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"educ_basicaomedia","Occurrences":700,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sin estudios<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Educaci\u00f3n B\u00e1sica incompleta<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Educaci\u00f3n B\u00e1sica completa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"3":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Educaci\u00f3n Media incompleta<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"4":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Educaci\u00f3n Media completa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_LnyP1756gnbR3yK","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_qoE0UN3N1OMouz3","SecondaryAttribute":"educ_tec-sup","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"educ_tec-sup","Occurrences":1038,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">T\u00e9cnico Superior incompleta<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">T\u00e9cnico Superior completa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_qoE0UN3N1OMouz3","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_GkImq3LhQaVlQPA","SecondaryAttribute":"educ_univ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"educ_univ","Occurrences":1037,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Universitaria incompleta<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/9","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/9","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Universitaria completa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID6","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/10","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID6","LeftOperand":"q:\/\/QID6\/SelectableChoice\/10","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">O<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su nivel educacional? Indique el tipo de estudio actual (si estudia actualmente) o el \u00fal...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Estudios de postgrado (mag\u00edster o doctorado)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_GkImq3LhQaVlQPA","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"En el Liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia se ense\u00f1aban los siguient","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En el Liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia se ense\u00f1aban los siguientes temas?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_e_03","QuestionID":"QID37","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":382},"QuestionDescription":"En el Liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia se ense\u00f1aban los siguientes...","Choices":{"1":{"Display":"El respeto y la amabilidad en las relaciones con los dem\u00e1s"},"2":{"Display":"Los valores democr\u00e1ticos de deliberaci\u00f3n, tolerancia y compromiso con el bien com\u00fan"},"3":{"Display":"Valoraci\u00f3n de la participaci\u00f3n electoral (votar)"},"4":{"Display":"Como los ciudadanos votan en las elecciones"},"5":{"Display":"Participar de movimientos sociales o manifestaciones"},"6":{"Display":"El respeto y cumplimiento de la ley"},"7":{"Display":"C\u00f3mo funciona la econom\u00eda"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_e_03_1","2":"s2_p_e_03_2","3":"s2_p_e_03_3","4":"s2_p_e_03_4","5":"s2_p_e_03_5","6":"s2_p_e_03_6","7":"s2_p_e_03_7"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"En general, \u00bfcu\u00e1n satisfecho(a) est\u00e1s con la manera en que funciona la democracia en Chile?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En general, \u00bfcu\u00e1n satisfecho(a) est\u00e1s con la manera en que funciona la democracia en Chile?","DataExportTag":"Q48","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En general, \u00bfcu\u00e1n satisfecho(a) est\u00e1s con la manera en que funciona la democracia en Chile?","Choices":{"1":{"Display":"Nada satisfecho(a)"},"2":{"Display":"Algo satisfecho(a)"},"3":{"Display":"Satisfecho(a)"},"4":{"Display":"Muy satisfecho(a)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID62","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"En la actualidad, de estas personas, por favor responda con quienes vive","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En la actualidad, de estas personas, por favor responda con quienes vive","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"cs_05","QuestionID":"QID1","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"En la actualidad, de estas personas, por favor responda con quienes vive","Choices":{"1":{"Display":"\u00bfVive s\u00f3lo(a)?"},"2":{"Display":"\u00bfVive con amigos(as)?"},"3":{"Display":"\u00bfVive con su pareja?"},"4":{"Display":"\u00bfVive con su familia de origen (padres)?"},"5":{"Display":"\u00bfVive de allegado en casa de parientes?"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":3,"Answers":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"AnswerOrder":[1,2],"ChoiceDataExportTags":{"1":"cs_05_1","2":"cs_05_2","3":"cs_05_3","4":"cs_05_4","5":"cs_05_5"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"},"VariableNaming":{"1":"Si","2":"No"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"En la siguiente secci\u00f3n del cuestionario busca caracterizar sus actitudes y creencias actuales. P..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En la siguiente secci\u00f3n del cuestionario busca caracterizar sus <strong>actitudes y creencias actuales.<\/strong> Para ello, por favor responda usando las respectivas escalas de respuesta. Comencemos con algunas preguntas generales.<br><br>Ahora, las preguntas estar\u00e1n orientadas hacia lo que <strong>USTED cree y piensa<\/strong> sobre temas sociales y pol\u00edticos.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s4_m1","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En la siguiente secci\u00f3n del cuestionario busca caracterizar sus actitudes y creencias actuales. P...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID57","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"En nuestra sociedad, hay grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s altos y grupos que tien..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En nuestra sociedad, hay grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s altos y grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s bajos de la sociedad. Usando la escala presentada, donde 1 es el NIVEL M\u00c1S BAJO y 10 el NIVEL M\u00c1S ALTO, \u00bfD\u00f3nde te ubicar\u00edas tu familia en la sociedad chilena?","DataExportTag":"cs_11a","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"En nuestra sociedad, hay grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s altos y grupos que tien...","Choices":{"2":{"Display":"El nivel m\u00e1s bajo <br> 1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"El nivel m\u00e1s alto <br> 10"}},"ChoiceOrder":[2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID11","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"En nuestra sociedad, hay grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s altos y grupos que tien..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En nuestra sociedad, hay grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s altos y grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s bajos de la sociedad. Usando la escala presentada, donde 1 es el NIVEL M\u00c1S BAJO y 10 el NIVEL M\u00c1S ALTO. Pensando en el momento en que usted cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio \u00bfD\u00f3nde se ubicaba su familia en la sociedad chilena?","DataExportTag":"s2_cs_04","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"En nuestra sociedad, hay grupos que tienden a ubicarse en los niveles m\u00e1s altos y grupos que tien...","Choices":{"2":{"Display":"El nivel m\u00e1s bajo<br>1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"El nivel m\u00e1s alto <br>10"}},"ChoiceOrder":[2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34","RecodeValues":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"},"VariableNaming":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"En una escala de 1 a 7, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza med","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En una escala de 1 a 7, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza media?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cg_07","QuestionID":"QID25","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"En una escala de 1 a 7, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza med...","Choices":{"1":{"Display":"Aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza media?","TextEntryValidation":"ValidNumber","TextEntry":"on"},"2":{"Display":"Aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza media en la asignatura de Historia y Geograf\u00eda?"},"3":{"Display":"Aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el puntaje obtenido en la PSU?","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntry":"on"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","Max":"7"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"En una escala de 1 a 7, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza med","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En una escala de 1 a 7, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza media en la asignatura de Historia y Geograf\u00eda?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cg_08","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En una escala de 1 a 7, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el promedio alcanzado durante la ense\u00f1anza med...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","Max":"7"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID26"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"En una escala de 150 a 850, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el puntaje obtenido en la PSU?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En una escala de 150 a 850, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el puntaje obtenido en la PSU?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cg_09","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En una escala de 150 a 850, aproximadamente, \u00bfCu\u00e1l fue el puntaje obtenido en la PSU?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"150","Max":"850"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID27"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"Esta secci\u00f3n se focaliza en su experiencia familiar y de formaci\u00f3n c\u00edvica durante el periodo en q","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Esta secci\u00f3n se focaliza en su experiencia familiar y de formaci\u00f3n c\u00edvica durante el periodo en que estaba en la ense\u00f1anza media. Por esto <strong>le haremos preguntas referidas al momento en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio.<\/strong>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_m1","QuestionID":"QID15","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Esta secci\u00f3n se focaliza en su experiencia familiar y de formaci\u00f3n c\u00edvica durante el periodo en q...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"Existen diferentes visiones sobre el papel de las mujeres y los hombres en la sociedad. \u00bfCu\u00e1n de..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Existen diferentes visiones sobre el papel de las mujeres y los hombres en la sociedad. \u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q50","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":355,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Existen diferentes visiones sobre el papel de las mujeres y los hombres en la sociedad. \u00bfCu\u00e1n de...","Choices":{"2":{"Display":"La primera prioridad de las mujeres deber\u00eda ser criar hijos"},"3":{"Display":"Las mujeres deber\u00edan permanecer alejadas de la pol\u00edtica"},"4":{"Display":"Cuando no hay muchos trabajos disponibles, los hombres deber\u00edan tener m\u00e1s derecho a un trabajo que las mujeres"},"6":{"Display":"Los hombres est\u00e1n mejor preparados para ser l\u00edderes pol\u00edticos que las mujeres"},"8":{"Display":"El rol m\u00e1s importante de una mujer es cuidar su hogar y cocinar para su familia"},"9":{"Display":"Un hombre debe tener la \u00faltima palabra sobre las decisiones del hogar"}},"ChoiceOrder":["2","3","4","6","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":22,"Answers":{"1":{"Display":"Muy en desacuerdo"},"2":{"Display":"En desacuerdo"},"20":{"Display":"De acuerdo"},"21":{"Display":"Muy de acuerdo"}},"AnswerOrder":["1","2","20","21"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID64"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"Existen diferentes visiones sobre los derechos y responsabilidades de las distintas etnias (por e...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Existen diferentes visiones sobre los derechos y responsabilidades de las distintas etnias (por ejemplo, Mapuches, Aymaras u otros pueblos originarios). \u00bfCu\u00e1n de acuerdo o en desacuerdo est\u00e1s con las siguientes afirmaciones?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q49","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":355,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Existen diferentes visiones sobre los derechos y responsabilidades de las distintas etnias (por e...","Choices":{"1":{"Display":"En Chile todos los grupos \u00e9tnicos deber\u00edan tener la misma oportunidad de acceder a una buena educaci\u00f3n"},"2":{"Display":"En Chile todos los grupos \u00e9tnicos deber\u00edan tener la misma oportunidad de conseguir buenos trabajos"},"3":{"Display":"Las escuelas deber\u00edan ense\u00f1ar a los estudiantes a respetar a los miembros de todos los grupos \u00e9tnicos"},"4":{"Display":"Deber\u00eda promoverse que miembros de todos los grupos \u00e9tnicos se presentar\u00e1n a las elecciones para cargos pol\u00edticos"},"5":{"Display":"Los miembros de todos los grupos \u00e9tnicos deber\u00edan tener los mismos derechos y responsabilidades"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":22,"Answers":{"1":{"Display":"Muy en desacuerdo"},"2":{"Display":"En desacuerdo"},"20":{"Display":"De acuerdo"},"21":{"Display":"Muy de acuerdo"}},"AnswerOrder":["1","2","20","21"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID63","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"Gerente de una gran empresa: empresas como Falabella, un gerente de CODELCO o gerente de L\u00edder.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>Gerente de una gran empresa<\/b>: empresas como Falabella, un gerente de CODELCO o gerente de L\u00edder.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q58_a","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Gerente de una gran empresa: empresas como Falabella, un gerente de CODELCO o gerente de L\u00edder.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID73","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\n\ttry {  \n\t\t\n\t\t\tnew Cleave('.QR-QID73', {\n                     numeral: true,\n                     numeralDecimalMark: ',',\n                     delimiter: '.',\n                     prefix: '$'\n                                           });\n            }\n\t\n      catch (err) { alert(err.message + \"   \" + 1)}\n\n\t\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\n\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"Gerente de una gran empresa: empresas como Falabella, un gerente de CODELCO o gerente de L\u00edder.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>Gerente de una gran empresa<\/b>: empresas como Falabella, un gerente de CODELCO o gerente de L\u00edder.","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\n\ttry {  \n\t\t\n\t\t\tnew Cleave('.QR-QID76', {\n                     numeral: true,\n                     numeralDecimalMark: ',',\n                     delimiter: '.',\n                     prefix: '$'\n                                           });\n            }\n\t\n      catch (err) { alert(err.message + \"   \" + 1)}\n\n\t\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q59_a","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Gerente de una gran empresa: empresas como Falabella, un gerente de CODELCO o gerente de L\u00edder.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID76"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_NBWAaDabjvUeQM7","SecondaryAttribute":"Grupo de cuota por defecto","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_NBWAaDabjvUeQM7","Name":"Grupo de cuota por defecto","Selected":true,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":true,"Quotas":["QO_9w4IJQU4p7U0DWx","QO_9iJJB3j8ChAD3Fg","QO_OEuk57qT4VI6QMS","QO_lgMyMDv6vEoyyEh","QO_4dg0Po5p8mBu3N5","QO_LnyP1756gnbR3yK","QO_D6EDrvN5M0TmpMA","QO_qoE0UN3N1OMouz3","QO_CqN53dQ0odyyNgM","QO_GkImq3LhQaVlQPA","QO_7xIPSFiVEHPybIV"]}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID78"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q82","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID84"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","DataExportTag":"Q84","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haga clic para escribir el texto de la pregunta","Choices":{"1":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 1"},"2":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 2"},"3":{"Display":"Haga clic para escribir la opci\u00f3n 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID86"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"Incluy\u00e9ndote a ti, \u00bfCu\u00e1ntas personas viv\u00edan con usted?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Incluy\u00e9ndote a ti, \u00bfCu\u00e1ntas personas viv\u00edan con usted?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cg_02","QuestionID":"QID80","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Incluy\u00e9ndote a ti, \u00bfCu\u00e1ntas personas viv\u00edan con usted?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"La siguiente es una lista de acciones que las personas pueden realizar para expresar sus demandas...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"La siguiente es una lista de acciones que las personas pueden realizar para expresar sus demandas o necesidades, \u00bfQu\u00e9 tanto crees que se justifican las siguientes acciones?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q53","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":357},"QuestionDescription":"La siguiente es una lista de acciones que las personas pueden realizar para expresar sus demandas...","Choices":{"1":{"Display":"Que las personas participen en marchas o manifestaciones p\u00fablicas"},"2":{"Display":"Que las personas participen en un bloqueo de calles o carreteras"},"3":{"Display":"Que los estudiantes se tomen sus escuelas, liceos, universidades"},"4":{"Display":"Que las personas realicen una acci\u00f3n de denuncia y repudio p\u00fablico a personas que se presume han cometido delito (funas)"},"5":{"Display":"Que las personas pinten o rayen las paredes con sus demandas o consignas"},"6":{"Display":"Que manifestantes se enfrenten a carabineros en una marcha o concentraci\u00f3n"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca se justifica"},"2":{"Display":"Casi nunca se justifica"},"3":{"Display":"A veces se justifica"},"4":{"Display":"Siempre se justifica"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID67","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"Obrero no calificado: obrero de una construcci\u00f3n, obrero de una f\u00e1brica, obrero de una panader\u00eda.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>Obrero no calificado<\/b>: obrero de una construcci\u00f3n, obrero de una f\u00e1brica, obrero de una panader\u00eda.","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\n\ttry {  \n\t\t\n\t\t\tnew Cleave('.QR-QID74', {\n                     numeral: true,\n                     numeralDecimalMark: ',',\n                     delimiter: '.',\n                     prefix: '$'\n                                           });\n            }\n\t\n      catch (err) { alert(err.message + \"   \" + 1)}\n\n\t\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q58_b","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Obrero no calificado: obrero de una construcci\u00f3n, obrero de una f\u00e1brica, obrero de una panader\u00eda.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID74"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Obrero no calificado: obrero de una construcci\u00f3n, obrero de una f\u00e1brica, obrero de una panader\u00eda.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>Obrero no calificado<\/b>: obrero de una construcci\u00f3n, obrero de una f\u00e1brica, obrero de una panader\u00eda.","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\n\ttry {  \n\t\t\n\t\t\tnew Cleave('.QR-QID77', {\n                     numeral: true,\n                     numeralDecimalMark: ',',\n                     delimiter: '.',\n                     prefix: '$'\n                                           });\n            }\n\t\n      catch (err) { alert(err.message + \"   \" + 1)}\n\n\t\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q59_b","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Obrero no calificado: obrero de una construcci\u00f3n, obrero de una f\u00e1brica, obrero de una panader\u00eda.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID77"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"Pensando en el liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, cu\u00e1ndo se discut\u00edan temas sociales o","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensando en el liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, cu\u00e1ndo se discut\u00edan temas sociales o pol\u00edticos durante las clases, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia ocurr\u00edan las siguientes cosas?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_e_01","QuestionID":"QID35","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":381},"QuestionDescription":"Pensando en el liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, cu\u00e1ndo se discut\u00edan temas sociales o p...","Choices":{"1":{"Display":"Los(as) estudiantes pod\u00edamos manifestar abiertamente desacuerdos con los(as) profesores(as)"},"2":{"Display":"Los(as) profesores(as) estimulaban a los estudiantes a expresar sus opiniones"},"3":{"Display":"Los(as) estudiantes planteaban hechos pol\u00edticos de actualidad para ser discutidos en clases"},"4":{"Display":"Los(as) estudiantes expresaban sus opiniones en clases, aunque fueran distintas a las de los dem\u00e1s"},"5":{"Display":"Los(as) profesores(as) estimulaban a los estudiantes a conversar los temas con gente que opina distinto"},"6":{"Display":"Los(as) profesores(as) expon\u00edan los temas desde distintos puntos de vista al explicarlos en clases"},"7":{"Display":"Los(as) profesores(as) fomentaban la reflexi\u00f3n y la cr\u00edtica"},"8":{"Display":"Los(as) estudiantes se trataban con respeto"},"9":{"Display":"El Liceo era un lugar donde los estudiantes pod\u00edan sentirse seguros"},"10":{"Display":"La mayor\u00eda de los estudiantes se llevaban bien entre ellos"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_e_01_1","2":"s2_p_e_01_2","3":"s2_p_e_01_3","4":"s2_p_e_01_4","5":"s2_p_e_01_5","6":"s2_p_e_01_6","7":"s2_p_e_01_7","8":"s2_p_e_01_8","9":"s2_p_e_01_9","10":"s2_p_e_01_10"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"Pensando en el Liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Pensando en el Liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0:<\/strong>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_m2","QuestionID":"QID20","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"Pensando en el Liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0:","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":5}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"Pensando en el periodo del estallido social, entre octubre de 2019 y enero de 2020, \u00bfcon que frec..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensando en el periodo del estallido social, entre octubre de 2019 y enero de 2020, \u00bfcon que frecuencia realiz\u00f3 las siguientes actividades?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s3_es_02","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":362},"QuestionDescription":"Pensando en el periodo del estallido social, entre octubre de 2019 y enero de 2020, \u00bfcon que frec...","Choices":{"1":{"Display":"Hablar con sus padres sobre temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"2":{"Display":"Hablar con amigos acerca de temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"3":{"Display":"Leer diarios o revistas para informarse sobre actualidad nacional e internacional"},"4":{"Display":"Ver televisi\u00f3n para informarse sobre actualidad nacional e internacional"},"5":{"Display":"Usar internet para buscar informaci\u00f3n sobre temas sociales y\/o pol\u00edticos"},"6":{"Display":"Postear im\u00e1genes o mensajes acerca de temas sociales y\/o pol\u00edticos en internet"},"7":{"Display":"Compartir o comentar en el posteo de otra persona acerca de temas sociales y pol\u00edticos"},"8":{"Display":"Seguir a personas en redes sociales por su contenido sobre temas sociales y pol\u00edticos"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s3_es_02_1","2":"s3_es_02_2","3":"s3_es_02_3","4":"s3_es_02_4","5":"s3_es_02_5","6":"s3_es_02_6","7":"s3_es_02_7","8":"s3_es_02_8"},"QuestionID":"QID53","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"Pensando en el periodo del estallido social, entre octubre de 2019 y enero de 2020, \u00bfrealiz\u00f3 algu.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensando en el periodo del estallido social, entre octubre de 2019 y enero de 2020, \u00bfrealiz\u00f3 alguna de las siguientes actividades?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s3_es_01","QuestionID":"QID52","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":361},"QuestionDescription":"Pensando en el periodo del estallido social, entre octubre de 2019 y enero de 2020, \u00bfrealiz\u00f3 algu...","Choices":{"1":{"Display":"Firmar una petici\u00f3n, presencialmente o por internet"},"2":{"Display":"Participar en una marcha o manifestaci\u00f3n pac\u00edfica"},"3":{"Display":"Participar en una marcha o manifestaci\u00f3n con disturbios"},"4":{"Display":"Participar en marchas del movimiento feminista"},"5":{"Display":"Participar en cacerolazos"},"6":{"Display":"Participar de Cabildos o Asambleas Territoriales"},"7":{"Display":"Participar en bloqueo de calles o carreteras"},"8":{"Display":"Pintar o rayar paredes con demandas o consignas"},"9":{"Display":"Participar en la toma de un edificio o instituci\u00f3n"},"10":{"Display":"Trabajar como voluntario en servicios a la comunidad"},"11":{"Display":"Participar en una marcha con mis amigos"},"12":{"Display":"Participar en una marcha con compa\u00f1eros del colegio"},"13":{"Display":"Participar en una marcha con alguno de mis padres"},"14":{"Display":"Participar en una marcha con otros miembros de mi familia"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s3_es_01_1","2":"s3_es_01_2","3":"s3_es_01_3","4":"s3_es_01_4","5":"s3_es_01_5","6":"s3_es_01_6","7":"s3_es_01_7","8":"s3_es_01_8","9":"s3_es_01_9","10":"s3_es_01_10","11":"s3_es_01_11","12":"s3_es_01_12","13":"s3_es_01_13","14":"s3_es_01_14"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"Pensando en el periodo en que usted cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfCu\u00e1l de las siguientes ocupaciones c","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensando en el periodo en que usted cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfCu\u00e1l de las siguientes ocupaciones corresponde al trabajo principal que ten\u00edan sus familiares en este periodo?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cs_02","QuestionID":"QID31","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":23,"RepeatHeaders":"none","Transpose":"transposeTable"},"QuestionDescription":"Pensando en el periodo en que usted cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio, \u00bfCu\u00e1l de las siguientes ocupaciones co...","Choices":{"1":{"Display":"Madre"},"2":{"Display":"Padre"},"3":{"Display":"Abuela Materna"},"4":{"Display":"Abuelo Materno"},"5":{"Display":"Abuela Paterna"},"6":{"Display":"Abuelo Paterno"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":12,"Answers":{"1":{"Display":"<small>Alto ejecutivo (gerente general o gerente de \u00e1rea o sector) de empresa privada o p\u00fablica. Director o due\u00f1o de grandes empresas. Alto directivo del poder ejecutivo, de los cuerpos legislativos y de la administraci\u00f3n p\u00fablica (incluye oficiales de FFAA\/Carabineros)<\/small>"},"2":{"Display":"<small>Profesionales, cient\u00edficos e intelectuales<\/small>"},"3":{"Display":"<small>T\u00e9cnicos y profesionales de nivel medio (incluye hasta suboficiales FFAA\/Carabineros)<\/small>"},"4":{"Display":"<small>Empleados de oficina p\u00fablicos y privados<\/small>"},"5":{"Display":"<small>Trabajadores de los servicios y vendedores de comercio y mercados<\/small>"},"6":{"Display":"<small>Agricultores y trabajadores calificados agropecuarios y pesqueros<\/small>"},"7":{"Display":"<small>Obreros, operarios y artesanos de artes mec\u00e1nicas y de otros oficios<\/small>"},"8":{"Display":"<small>Operadores de instalaciones y m\u00e1quinas y montadores \/ conductores de veh\u00edculos<\/small>"},"9":{"Display":"<small>Trabajadores no calificados en ventas y servicios, peones agropecuarios, forestales, construcci\u00f3n, etc.<\/small>"},"10":{"Display":"<small>Otros grupos no identificados (incluye rentistas, incapacitados, etc.)<\/small>"},"11":{"Display":"<small>No s\u00e9<\/small>"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_cs_02_1","2":"s2_cs_02_2","3":"s2_cs_02_3","4":"s2_cs_02_4","5":"s2_cs_02_5","6":"s2_cs_02_6"},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"99"},"VariableNaming":{"1":"Alto ejecutivo (gerente general o gerente de \u00e1rea o sector) de empresa privada o p\u00fablica. Director o due\u00f1o de grandes empresas. Alto directivo del poder ejecutivo, de los cuerpos legislativos y de la administraci\u00f3n p\u00fablica (incluye oficiales de FFAA\/Carabineros)","2":"Profesionales, cient\u00edficos e intelectuales","3":"T\u00e9cnicos y profesionales de nivel medio (incluye hasta suboficiales FFAA\/Carabineros)","4":"Empleados de oficina p\u00fablicos y privados","5":"Trabajadores de los servicios y vendedores de comercio y mercados","6":"Agricultores y trabajadores calificados agropecuarios y pesqueros","7":"Obreros, operarios y artesanos de artes mec\u00e1nicas y de otros oficios","8":"Operadores de instalaciones y m\u00e1quinas y montadores \/ conductores de veh\u00edculos","9":"Trabajadores no calificados en ventas y servicios, peones agropecuarios, forestales, construcci\u00f3n, etc.","10":"Otros grupos no identificados (incluye rentistas, incapacitados, etc.)","11":"No s\u00e9"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"Pensando en la opini\u00f3n que ten\u00edan sus amigos y\/o compa\u00f1eros de colegio sobre la pol\u00edtica, usted ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensando en la opini&oacute;n que ten&iacute;an sus amigos y\/o compa&ntilde;eros de colegio sobre la pol&iacute;tica, usted dir&iacute;a que era m&aacute;s bien negativa, neutra o m&aacute;s bien positiva","DataExportTag":"s2_p_f_07","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Pensando en la opini\u00f3n que ten\u00edan sus amigos y\/o compa\u00f1eros de colegio sobre la pol\u00edtica, usted d...","Choices":{"2":{"Display":"M\u00e1s bien negativa <br> 1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"M\u00e1s bien positiva <br>10"}},"ChoiceOrder":[2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50","RecodeValues":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"},"VariableNaming":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"Pensando en la opini\u00f3n que ten\u00edan sus padres o cuidadores(as) sobre la pol\u00edtica, usted dir\u00eda que","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensando en la opini\u00f3n que ten\u00edan sus padres o cuidadores(as) sobre la pol\u00edtica, usted dir\u00eda que era m\u00e1s bien negativa, neutra o m\u00e1s bien positiva","DataExportTag":"s2_p_f_06","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Pensando en la opini\u00f3n que ten\u00edan sus padres o cuidadores(as) sobre la pol\u00edtica, usted dir\u00eda que...","Choices":{"2":{"Display":"M\u00e1s bien negativa <br> 1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"M\u00e1s bien positiva <br>10"}},"ChoiceOrder":[2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49","RecodeValues":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"},"VariableNaming":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"Pensando en su opini\u00f3n acerca de la pol\u00edtica, usted dir\u00eda que es m\u00e1s bien negativa, neutra o m\u00e1","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensando en su opini\u00f3n acerca de la pol\u00edtica, usted dir\u00eda que es m\u00e1s bien negativa, neutra o m\u00e1s bien positiva.","DataExportTag":"Q45","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Pensando en su opini\u00f3n acerca de la pol\u00edtica, usted dir\u00eda que es m\u00e1s bien negativa, neutra o m\u00e1s...","Choices":{"1":{"Display":"M\u00e1s bien negativa"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"10"},"12":{"Display":"M\u00e1s bien positiva"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID59"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"Por favor, indique las edades de cada persona","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique las edades de cada persona","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"cs_06","QuestionID":"QID3","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique las edades de cada persona","Choices":{"2":{"Display":"Edad de su Madre en la actualidad","TextEntry":"on","TextEntryValidation":"ValidNumber"},"3":{"Display":"Edad de su Padre en la actualidad","TextEntry":"on","TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":["2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"RequestResponse"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"Por favor, indique qu\u00e9 tipo de actividades se realizaban en el liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique qu\u00e9 tipo de actividades se realizaban en el liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_e_02","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":385},"QuestionDescription":"Por favor, indique qu\u00e9 tipo de actividades se realizaban en el liceo al que asisti\u00f3 durante 3\u00b0 y...","Choices":{"1":{"Display":"Talleres y jornadas (por ejemplo: derechos humanos, g\u00e9nero, memoria hist\u00f3rica, interculturalidad, etc.)"},"2":{"Display":"Simulaci\u00f3n de elecciones"},"3":{"Display":"Campa\u00f1as de elecciones de Centros de Alumnos"},"4":{"Display":"Foros y debates"},"5":{"Display":"Charlas de invitados sobre temas de inter\u00e9s p\u00fablico"},"6":{"Display":"Actividades medioambientales (por ejemplo, campa\u00f1as de reciclaje)"},"7":{"Display":"Actividades de servicio a la comunidad"},"8":{"Display":"Curso o talleres de formaci\u00f3n c\u00edvica"},"9":{"Display":"Talleres de debate"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nunca"},"2":{"Display":"Casi nunca"},"3":{"Display":"A veces"},"4":{"Display":"Frecuentemente"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_e_02_1","2":"s2_p_e_02_2","3":"s2_p_e_02_3","4":"s2_p_e_02_4","5":"s2_p_e_02_5","6":"s2_p_e_02_6","7":"s2_p_e_02_7","8":"s2_p_e_02_8","9":"s2_p_e_02_9"},"QuestionID":"QID36","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nunca","2":"Casi nunca","3":"A veces","4":"Frecuentemente"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Por favor, indique su nacionalidad.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique su nacionalidad.","DataExportTag":"cs_14","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique su nacionalidad.","Choices":{"1":{"Display":"Chileno(a)"},"2":{"Display":"Extranjero(a)"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID14","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Chileno(a)","2":"Extranjero(a)"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID2","SecondaryAttribute":"Por favor, responda las siguientes preguntas","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, responda las siguientes preguntas","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"cs_06","QuestionID":"QID2","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, responda las siguientes preguntas","Choices":{"1":{"Display":"Incluy\u00e9ndote a ti, \u00bfCu\u00e1ntas personas viven de manera permanente en su actual hogar?","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"2":{"Display":"\u00bfCu\u00e1ntos hijos tiene?","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"Quisi\u00e9ramos saber cu\u00e1nto CREE usted que ganan las personas al mes, despu\u00e9s de los descuentos de i","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quisi\u00e9ramos saber cu\u00e1nto <u>CREE<\/u> usted que ganan las personas al mes, despu\u00e9s de los descuentos de impuestos, salud, previsi\u00f3n y otros (ingreso l\u00edquido), en los siguientes trabajos que le voy a indicar. Muchas personas no est\u00e1n seguras al respecto, es muy importante que nos d\u00e9 su visi\u00f3n \u00bfCu\u00e1nto cree usted que gana al mes\u2026?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Mensaje_Q58","QuestionID":"QID72","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quisi\u00e9ramos saber cu\u00e1nto CREE usted que ganan las personas al mes, despu\u00e9s de los descuentos de i...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Registre \u00bfCu\u00e1ntas otras personas?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Registre \u00bfCu\u00e1ntas otras personas?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q15_f","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Registre \u00bfCu\u00e1ntas otras personas?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/6\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio,&nbsp;\u00bfDe estas personas, quienes viv\u00edan con usted la...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Otros - Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/6\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID16","QuestionIDFromLocator":"QID16","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID19"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"Registre \u00bfCu\u00e1ntos abuelos(as)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Registre \u00bfCu\u00e1ntos abuelos(as)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q15_e","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Registre \u00bfCu\u00e1ntos abuelos(as)?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/5\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio,&nbsp;\u00bfDe estas personas, quienes viv\u00edan con usted la...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Alg\u00fan abuelo(a) - Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/5\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID16","QuestionIDFromLocator":"QID16","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID18"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"Registre \u00bfCu\u00e1ntos hermanos(as)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Registre \u00bfCu\u00e1ntos hermanos(as)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q15_d","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Registre \u00bfCu\u00e1ntos hermanos(as)?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/4\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Durante el periodo en que cursaba 3\u00b0 y 4\u00b0 Medio,&nbsp;\u00bfDe estas personas, quienes viv\u00edan con usted la...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hermanos(as) - Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID16\/SelectableChoice\/4\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID16","QuestionIDFromLocator":"QID16","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID17","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"Respecto de su rendimiento, por favor responda las siguientes preguntas:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Respecto de su rendimiento, por favor responda las siguientes preguntas:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_cg_06","QuestionID":"QID24","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":414},"QuestionDescription":"Respecto de su rendimiento, por favor responda las siguientes preguntas:","Choices":{"1":{"Display":"Considerando su <strong>rendimiento general<\/strong> \u00bfEn qu\u00e9 lugar se ubicaba usted respecto de sus compa\u00f1eros(as)?"},"2":{"Display":"Considerando su <strong>rendimiento en Historia y Geograf\u00eda<\/strong> \u00bfEn qu\u00e9 lugar se ubicaba usted respecto de sus compa\u00f1eros(as)?"},"3":{"Display":"Considerando sus <strong>h\u00e1bitos de lectura<\/strong> \u00bfEn qu\u00e9 lugar se ubicaba usted respecto de sus compa\u00f1eros(as)?"},"4":{"Display":"Considerando el <strong>tiempo que dedicaba a estudiar<\/strong> \u00bfEn qu\u00e9 lugar se ubicaba usted respecto de sus compa\u00f1eros(as)?"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"Bajo el promedio"},"2":{"Display":"En el promedio"},"3":{"Display":"Sobre el promedio"}},"AnswerOrder":[1,2,"3"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_cg_06_1","2":"s2_cg_06_2","3":"s2_cg_06_3","4":"s2_cg_06_4"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Bajo el promedio","2":"En el promedio","3":"Sobre el promedio"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_9iJJB3j8ChAD3Fg","SecondaryAttribute":"sexo_hombre","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"sexo_hombre","Occurrences":800,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID4","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID4\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID4","LeftOperand":"q:\/\/QID4\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su g\u00e9nero?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hombre<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_9iJJB3j8ChAD3Fg","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_9w4IJQU4p7U0DWx","SecondaryAttribute":"sexo_mujer","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"sexo_mujer","Occurrences":1975,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID4","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID4\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID4","LeftOperand":"q:\/\/QID4\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Si<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es su g\u00e9nero?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mujer<\/span> <span class=\"OpDesc\">Est\u00e1 seleccionado<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","OverQuotaAction":null,"ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_9w4IJQU4p7U0DWx","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/transit.nicequest.com\/transit\/participation?tp=qf_1&c=ok&ticket=${e:\/\/Field\/ticket}","AnonymizeResponse":"Yes","CountQuotas":"No","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes","ResponseFlag":"QuotaMet"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"Siguiendo con este periodo de su vida, por favor responda las siguientes preguntas sobre su exper...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Siguiendo con este periodo de su vida<\/strong>, por favor responda las siguientes preguntas sobre su <strong>experiencia familiar.<\/strong>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_m4","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Siguiendo con este periodo de su vida, por favor responda las siguientes preguntas sobre su exper...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"Tradicionalmente la gente define las posiciones pol\u00edticas como m\u00e1s cercanas a la izquierda, al ce.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Tradicionalmente la gente define las posiciones pol\u00edticas como m\u00e1s cercanas a la izquierda, al centro o a la derecha. \u00bfen cu\u00e1l de las siguientes posiciones ubicar\u00eda a las siguientes personas?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_05","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true,"ChoiceColumnWidthPixels":124},"QuestionDescription":"Tradicionalmente la gente define las posiciones pol\u00edticas como m\u00e1s cercanas a la izquierda, al ce...","Choices":{"1":{"Display":"Madre"},"2":{"Display":"Padre"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":10,"Answers":{"1":{"Display":"Derecha"},"2":{"Display":"Centro derecha"},"4":{"Display":"Centro"},"5":{"Display":"Centro izquierda"},"6":{"Display":"Izquierda"},"7":{"Display":"Independiente"},"8":{"Display":"Ninguna"},"9":{"Display":"No s\u00e9"}},"AnswerOrder":["1","2","4","5","6","7","8","9"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_f_05_1","2":"s2_p_f_05_2"},"QuestionID":"QID48","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8"},"VariableNaming":{"1":"Derecha","2":"Centro derecha","4":"Centro","5":"Centro izquierda","6":"Izquierda","7":"Independiente","8":"Ninguna","9":"No s\u00e9"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"Tradicionalmente la gente define las posiciones pol\u00edticas como m\u00e1s cercanas a la izquierda, al ce.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Tradicionalmente la gente define las posiciones pol\u00edticas como m\u00e1s cercanas a la izquierda, al centro o a la derecha. \u00bfcon cu\u00e1l de las siguientes posiciones usted se identifica o simpatiza m\u00e1s?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s4_02","QuestionID":"QID61","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"Tradicionalmente la gente define las posiciones pol\u00edticas como m\u00e1s cercanas a la izquierda, al ce...","Choices":{"1":{"Display":"Derecha"},"2":{"Display":"Centro derecha"},"3":{"Display":"Centro"},"4":{"Display":"Centro izquierda"},"5":{"Display":"Izquierda"},"6":{"Display":"Independiente"},"7":{"Display":"Ninguna"},"8":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":4,"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"VariableNaming":{"1":"Derecha","2":"Centro derecha","3":"Centro","4":"Centro izquierda","5":"Izquierda","6":"Independiente","7":"Ninguna","8":"No s\u00e9"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"Y \u00bfCu\u00e1n interesado(a) estaba usted en los siguientes temas?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Y \u00bfCu\u00e1n interesado(a) estaba usted en los siguientes temas?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_04b","QuestionID":"QID46","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":125,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Y \u00bfCu\u00e1n interesado(a) estaba usted en los siguientes temas?","Choices":{"1":{"Display":"Desigualdad social"},"2":{"Display":"Medioambiente"},"3":{"Display":"Igualdad de g\u00e9nero"},"4":{"Display":"La pol\u00edtica"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nada interesado(a)"},"2":{"Display":"Algo interesado(a)"},"3":{"Display":"Interesado(a)"},"4":{"Display":"Muy interesado(a)"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"s2_p_f_04b_1","2":"s2_p_f_04b_2","3":"s2_p_f_04b_3","4":"s2_p_f_04b_4"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"VariableNaming":{"1":"Nada interesado(a)","2":"Algo interesado(a)","3":"Interesado(a)","4":"Muy interesado(a)"}}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID47","SecondaryAttribute":"Y \u00bfCu\u00e1n interesado(a)s estaban sus amigos(as) en los siguientes temas?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Y \u00bfCu\u00e1n interesado(a)s estaban sus amigos(as) en los siguientes temas?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"s2_p_f_04c","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":124,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Y \u00bfCu\u00e1n interesado(a)s estaban sus amigos(as) en los siguientes temas?","Choices":{"1":{"Display":"Desigualdad social"},"2":{"Display":"Medioambiente"},"3":{"Display":"Igualdad de g\u00e9nero"},"4":{"Display":"La pol\u00edtica"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Nada interesado(a)"},"2":{"Display":"Algo interesado(a)"},"3":{"Display":"Interesado(a)"},"4":{"Display":"Muy interesado(a)"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID47"}},{"SurveyID":"SV_3gSn6mbuP0LLE0K","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"Y pensando en el futuro, en unos 10 a\u00f1os m\u00e1s \u00bfd\u00f3nde crees que te ubicar\u00e1s t\u00fa?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Y pensando en el futuro, en unos 10 a\u00f1os m\u00e1s \u00bfd\u00f3nde crees que te ubicar\u00e1s t\u00fa?","DataExportTag":"cs_11b","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Y pensando en el futuro, en unos 10 a\u00f1os m\u00e1s \u00bfd\u00f3nde crees que te ubicar\u00e1s t\u00fa?","Choices":{"2":{"Display":"El nivel m\u00e1s bajo <br> 1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"El nivel m\u00e1s alto <br>10"}},"ChoiceOrder":[2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12","RecodeValues":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5","7":"6","8":"7","9":"8","10":"9","11":"10"}}}]}